{"events":{"event":[{"id":"3193038","title":"Rufus Wainwright","artists":{"artist":["Rufus Wainwright","Orquesta Sinf\u00f3nica de Madrid"],"headliner":"Rufus Wainwright"},"venue":{"id":"8790324","name":"Teatro Real","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.418372","geo:long":"-3.709414"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Plaza Isabel II, s\/n.","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8790324+Teatro+Real","website":"http:\/\/www.teatro-real.com","phonenumber":"91 516 06 60","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/9050837.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/9050837.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/9050837.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/9050837.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/9050837\/Teatro+Real+Teatro20Real20from20Plaza20de2.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 22 Jul 2013 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">El concierto que ofrece en el Real mezclar\u00e1 canciones propias con obras de <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Hector+Berlioz\" class=\"bbcode_artist\">Hector Berlioz<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Rodgers+&amp;+Hammerstein\" class=\"bbcode_artist\">Rodgers &amp; Hammerstein<\/a> y <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Wolfgang+Amadeus+Mozart\" class=\"bbcode_artist\">Wolfgang Amadeus Mozart<\/a>.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/17013889.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/17013889.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/17013889.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/17013889.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"115","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3193038","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3193038+Rufus+Wainwright+at+Teatro+Real+on+22+July+2013","website":"http:\/\/www.esmadrid.com\/es\/cargarBuscadorAgenda.do?fechaDesde=&fechaHasta=&codigoEvento=M28768&codigoLocal=1903&tipo=2","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["christoph willibald gluck","alternative","indie","baroque","opera","singer-songwriter","classical","orpheus"]}},{"id":"3632919","title":"Alex Clare","artists":{"artist":"Alex Clare","headliner":"Alex Clare"},"venue":{"id":"8845306","name":"Circo Teatro Price","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.405992","geo:long":"-3.698907"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Ronda de Atocha, 35","postalcode":"28012"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8845306+Circo+Teatro+Price","website":"http:\/\/www.teatrocircoprice.es","phonenumber":"91 528 81 22","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/543590.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/543590.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/543590.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/543590.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/543590\/Circo+Teatro+Price.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 23 Jul 2013 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">El londinense <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Alex+Clare\" class=\"bbcode_artist\">Alex Clare<\/a> actuar\u00e1 el pr\u00f3ximo martes 23 de Julio a las 21:00h en el emblem\u00e1tico Teatro Circo Price de Madrid, dentro de la ecl\u00e9ctica programaci\u00f3n de Veranos de la Villa.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/62437707.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/62437707.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/62437707.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/62437707.png","size":"extralarge"}],"attendance":"8","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3632919","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3632919+Alex+Clare+at+Circo+Teatro+Price+on+23+July+2013","website":"http:\/\/veranosdelavilla.esmadrid.com\/index.php\/es\/evento\/14\/alex-clare","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["soul","dubstep","electronic","pop","british"]}},{"id":"3601135","title":"Warm Soda","artists":{"artist":["Warm Soda","Biznaga"],"headliner":"Warm Soda"},"venue":{"id":"8786921","name":"Siroco","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.426924","geo:long":"-3.707689"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de San Dimas, 3","postalcode":"28015"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8786921+Siroco","website":"http:\/\/siroco.es","phonenumber":"+34 606 421 750","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/391301.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/391301.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/391301.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/391301.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/391301\/Siroco.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 23 Jul 2013 22:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Warm Soda ( USA-Castle Face Records )<br \/>+<br \/>Biznaga ( Madrid )<br \/><br \/>Martes 23 de Julio \u2013 Madrid @ Siroco ( San Dimas 3 )<br \/>10\u20ac ant \/ 12taq<br \/>Anticipada en Cuervo Store y Ticketea<br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\/warmsoda\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.ticketea.com\/warmsoda<\/a><br \/><br \/>Hace un a\u00f1o Bare Wires desapareci\u00f3 del mapa despues de lanzar su cuarto y ultimo alb\u00fam &quot;Idle Dreams&quot;. El motivo de la ruptura seg\u00fan Matthew Melton (componente principal), fue por su preocupaci\u00f3n por la salud del bateria Omar Hern\u00e1ndez, que le indujo a una paranoia mental, haciendole incapaz de actuar con la banda. Encontrar\u00f3n un bater\u00eda de reemplazo para la gira, pero el impulso de recuperaci\u00f3n y los colapsos en medio de los directos le result\u00f3 dif\u00edcil y ca\u00f3tico, por lo que decidi\u00f3 coger un camino paralelo al de sus compa\u00f1eros.<br \/><br \/>Warm Soda es el nuevo pasatiempo a tiempo completo de Matthew Melton. No se estuvo quieto mucho tiempo: hace menos de un a\u00f1o los Bare Wires estaban tocando en el South By Southwest y a estas alturas Melton ya ha creado a los Warm Soda, ha encontrado hogar en Castle Face Records (escuder\u00eda de gente tan talentosa como Thee Oh Sees o Ty Segall) y ha publicado su primer disco, de t\u00edtulo \u201cSomeone For You\u201c, que dicho sea de paso, es una aut\u00e9ntica maravilla &quot;lo-fi glam garage pop&quot;.<br \/><br \/>Biznaga es una banda de Madrid (actualmente formada por \u00c1lvaro, voz y guitarra, Jorge, bajo y coros, y Hern\u00e1n en la bater\u00eda) que facturan un garage lo-fi que lo flipas. Sus miembros, adem\u00e1s, suelen poner m\u00fasica en garitos de Madrid y realizan un programa de radio bajo el seud\u00f3nimo de Alegres Bandoleros.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/82022609.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/82022609.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/82022609.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/82022609.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"6","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3601135","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3601135+Warm+Soda+at+Siroco+on+23+July+2013","website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/151592581684827\/","tickets":"
 ","cancelled":"0"},{"id":"3581005","title":"Julia Holter","artists":{"artist":"Julia Holter","headliner":"Julia Holter"},"venue":{"id":"8915151","name":"Teatro Lara","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.421785","geo:long":"-3.704666"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Corredera baja de San Pablo, 7","postalcode":"28004"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8915151+Teatro+Lara","website":"http:\/\/www.teatrolara.com","phonenumber":"915 239 027","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 24 Jul 2013 22:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/85979121.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/85979121.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/85979121.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/85979121.png","size":"extralarge"}],"attendance":"37","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3581005","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3581005+Julia+Holter","website":"http:\/\/www.ticketea.com\/entradas-julia-holter-madrid-teatro-lara","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["ambient","femalevocalistsgdchill","experimental","go drunk eosin cabs"]}},{"id":"3646460","title":"Fuckaine","artists":{"artist":["Fuckaine","Cross Echeyde"],"headliner":"Fuckaine"},"venue":{"id":"8786921","name":"Siroco","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.426924","geo:long":"-3.707689"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de San Dimas, 3","postalcode":"28015"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8786921+Siroco","website":"http:\/\/siroco.es","phonenumber":"+34 606 421 750","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/391301.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/391301.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/391301.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/391301.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/391301\/Siroco.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 25 Jul 2013 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Concierto de Fuckaine y Cross Echeyde en la sala Siroco el jueves 25 de julio. El precio, 4 euros en taquilla.<\/div>","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3646460","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3646460+Fuckaine+at+Siroco+on+25+July+2013","website":"http:\/\/\"Fuckaine\" \"Siroco\" \"Sala Siroco\" \"Cross Echeyde\" \"Madrid\"","tickets":"
 ","cancelled":"0"},{"id":"3587970","title":"Diana Krall","artists":{"artist":"Diana Krall","headliner":"Diana Krall"},"venue":{"id":"8845306","name":"Circo Teatro Price","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.405992","geo:long":"-3.698907"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Ronda de Atocha, 35","postalcode":"28012"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8845306+Circo+Teatro+Price","website":"http:\/\/www.teatrocircoprice.es","phonenumber":"91 528 81 22","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/543590.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/543590.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/543590.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/543590.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/543590\/Circo+Teatro+Price.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 25 Jul 2013 21:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/81184177.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/81184177.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/81184177.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/81184177.png","size":"extralarge"}],"attendance":"14","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3587970","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3587970+Diana+Krall+at+Circo+Teatro+Price+on+25+July+2013","website":"http:\/\/www.teatrocircoprice.es\/web\/\/index.php\/espectaculos\/view\/265","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["vocal jazz","christmas","jazz","female vocalists","diana krall"]}},{"id":"3632598","title":"Eddie Spaguetti","artists":{"artist":"Eddie Spaguetti","headliner":"Eddie Spaguetti"},"venue":{"id":"10234368","name":"Boite LIVE","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.418214","geo:long":"-3.703196"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de Tetu\u00e1n 27","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10234368+Boite+LIVE","website":"http:\/\/www.boitelive.es","phonenumber":"915229620","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/72280446.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/72280446.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/72280446.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/72280446.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/72280446\/Boite+LIVE+LaBoite009boite.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 25 Jul 2013 21:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Eddie Spaguetti (USA, rock)<br \/>Jueves 25 de julio de 2013<br \/>Boite Live<br \/>Madrid<br \/>21:30<br \/>13\u20ac anticipada en Chopper Monster \/ Cuervo Store \/ Escridiscos \/ Sun Records \/ Ticketea.com<br \/>15\u20ac taquilla<br \/><br \/>M\u00e1s informaci\u00f3n<br \/><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/Eddie-Spaghetti\/141205945901709\" rel=\"nofollow\">www.facebook.com\/pages\/Eddie-Spaghetti\/141205945901709<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.boitelive.es\" rel=\"nofollow\">www.boitelive.es<\/a><br \/><br \/>Evento en Facebook: <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/599809673373926\/\" rel=\"nofollow\">www.facebook.com\/events\/599809673373926\/<\/a><\/div>","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3632598","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3632598+Eddie+Spaguetti","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0"},{"id":"3601848","title":"AUSTRA (Domino\/Canad\u00e1)","artists":{"artist":"Austra","headliner":"Austra"},"venue":{"id":"8792590","name":"Nasti Club","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.42579","geo:long":"-3.704359"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"San Vicente Ferrer, 33","postalcode":"28004"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8792590+Nasti+Club","website":"http:\/\/www.nasti.es","phonenumber":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/353697.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/353697.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/353697.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/353697.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/353697\/Nasti+Club.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 25 Jul 2013 22:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">2\u00aa fecha en Madrid, el 13 de Noviembre con BATHS en Shoko <a href=\"http:\/\/www.lastfm.es\/event\/3628598+AUSTRA+\">http:\/\/www.lastfm.es\/event\/3628598+AUSTRA+<\/a>(Domino-Canad%C3%A1)+-+BATHS+(Anticon-USA)+en+Madrid<br \/><br \/>Giradiscos presenta<br \/><br \/>AUSTRA<br \/>(Domino Records\/Toronto)<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.austramusic.com\" rel=\"nofollow\">www.austramusic.com<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ToXgF47nh94\" rel=\"nofollow\">www.youtube.com\/watch?v=ToXgF47nh94<\/a><br \/><br \/>La formaci\u00f3n canadiense capitaneada por Katie Stelmanis acaba de publicar 'Home', el primer single de 'Olympia', su segundo lp, que ver\u00e1 la luz el 18 de Junio en todo el mundo y que presentar\u00e1 con una gira por festivales de verano de toda Europa. En Madrid tendremos la oportunidad \u00fanica de verlos en un club de peque\u00f1o aforo como Nasti Club. <br \/><br \/><br \/>Jueves 25 de Julio<br \/>Nasti Club, Madrid<br \/>22.00h | <a href=\"http:\/\/giradiscos.ticketea.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/giradiscos.ticketea.com<\/a><br \/><br \/>'Olympia' es un disco de transformaciones. Aunque solo han pasado 2 a\u00f1os desde la publicaci\u00f3n de 'Feel It Break', la evoluci\u00f3n de Austra es evidente. Tras girar junto a The XX, Grimes o The Gossip, Austra ha pasado de ser el proyecto de Katie Stelmanis a una compleja colaboraci\u00f3n entre sus 6 miembros. Aqui puedes ver el videoclip de 'Home' <a href=\"http:\/\/www.dominorecordco.com\/uk\/news\/30-04-13\/watch-austras-home-video--pre-order-olympia-now\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.dominorecordco.com\/uk\/news\/30-04-13\/watch-austras-home-video--pre-order-olympia-now\/<\/a><br \/><br \/>Stelmanis afirmaba hace tiempo no ser capaz de escribir canciones alegres. No es que haga referencias a Anton LaVey o que su comportamiento sea t\u00edmido. M\u00e1s bien lo contrario. Pero en 'Feel It Break', Stelmanis, la bateria Maya Postepski (Trust\/Princess Century) y el bajista Dorian Wolf (Spiral Beach) crearon una obra maestra oscura y bailable que no tiene nad que envidiar a los mejores The Knife, Kate Bush o Bat For Lashes sin dejar de recordar el lado m\u00e1s siniestro de la new wave brit\u00e1nica de principios de los 80 (piensa en los sucios callejones y after hours so\u00f1ados por Japan o Soft Cell). <br \/><br \/> Perfecta tanto para conjuros rituales como para clubs, su m\u00fasica est\u00e1 caracterizada por la formaci\u00f3n oper\u00edstica y cl\u00e1sica de Stelmanis, que con solo 10 a\u00f1os ya cantaba en la Compa\u00f1\u00eda de \u00d3pera de Canad\u00e1, donde aprendi\u00f3 adem\u00e1s a tocar la viola y el piano. Tras abandonar sus estudios de \u00f3pera para no tener que trasladarse a Montreal para ir a la universidad, se meti\u00f3 de lleno en la composici\u00f3n electr\u00f3nica. Su nueva obsesi\u00f3n por artistas como Bj\u00f6rk, PJ Harvey o Nine Inch Nails le llev\u00f3 a componer una &quot;m\u00fasica cl\u00e1sica con mucha mierda jodida y distorsionada alrededor&quot;.<br \/><br \/>Austra en directo en KEXP: <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wIMSGAtNhag\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wIMSGAtNhag<\/a><br \/>Videos oficiales: <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8LJtMrhb558&amp;list=PLFAAAFC3450412BD7\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8LJtMrhb558&amp;list=PLFAAAFC3450412BD7<\/a><br \/><br \/>Info y entradas en <a href=\"http:\/\/giradiscos.ticketea.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/giradiscos.ticketea.com<\/a><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.giradiscos.org\" rel=\"nofollow\">www.giradiscos.org<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/giradiscosas\" rel=\"nofollow\">www.facebook.com\/giradiscosas<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.twitter.com\/giradiscosnews\" rel=\"nofollow\">www.twitter.com\/giradiscosnews<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/giradiscosmkii.tumblr.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/giradiscosmkii.tumblr.com<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/81952343.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/81952343.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/81952343.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/81952343.png","size":"extralarge"}],"attendance":"33","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3601848","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3601848+AUSTRA+(Domino-Canad%C3%A1)","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["synthpop","indie","electronic","experimental","female vocalists","darkwave"]}},{"id":"3649299","title":"Papir","artists":{"artist":["Papir","phonocaptors"],"headliner":"Papir"},"venue":{"id":"8791879","name":"Wurlitzer Ballroom","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.419766","geo:long":"-3.702596"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de las Tres Cruces, 12","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8791879+Wurlitzer+Ballroom","website":"http:\/\/www.wurlitzerballroom.com","phonenumber":"+34-915 222 677","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3539364.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3539364.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3539364.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3539364.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/3539364\/Wurlitzer+Ballroom+Wurlitzer.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 25 Jul 2013 22:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/72397960.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/72397960.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/72397960.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/72397960.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3649299","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3649299+Papir+at+Wurlitzer+Ballroom+on+25+July+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0"},{"id":"3648419","title":"Miss Caffeina","artists":{"artist":["Miss Caffeina","Banda de Turistas"],"headliner":"Miss Caffeina"},"venue":{"id":"9217275","name":"Sala ContraClub","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.41257","geo:long":"-3.713879"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle Bail\u00e9n, N\u00ba16","postalcode":"28005"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9217275+Sala+ContraClub","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 25 Jul 2013 22:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/39814791.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/39814791.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/39814791.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/39814791.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3648419","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3648419+Miss+Caffeina+at+Sala+ContraClub+on+25+July+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["indie","indie pop","argentina","spanish","pop","argentina indie"]}},{"id":"3377358","title":"Mark Knopfler","artists":{"artist":"Mark Knopfler","headliner":"Mark Knopfler"},"venue":{"id":"8783575","name":"Plaza de toros Las Ventas","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.431034","geo:long":"-3.662939"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Alcal\u00e1, 237","postalcode":"28028"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783575+Plaza+de+toros+Las+Ventas","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/569216.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/569216.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/569216.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/569216.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/569216\/Plaza+de+toros+Las+Ventas.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 26 Jul 2013 20:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/25623443.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/25623443.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/25623443.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/25623443.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"42","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3377358","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3377358+Mark+Knopfler+at+Plaza+de+toros+Las+Ventas+on+26+July+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["mark knopfler","singer-songwriter","guitar","classic rock","rock"]}},{"id":"3640191","title":"AZOTE + JJTON Band","artists":{"artist":["Azote","JJTON Band"],"headliner":"Azote"},"venue":{"id":"8786921","name":"Siroco","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.426924","geo:long":"-3.707689"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de San Dimas, 3","postalcode":"28015"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8786921+Siroco","website":"http:\/\/siroco.es","phonenumber":"+34 606 421 750","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/391301.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/391301.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/391301.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/391301.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/391301\/Siroco.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 26 Jul 2013 21:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/91385705.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/91385705.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/91385705.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/91385705.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3640191","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3640191+AZOTE+-+JJTON+Band","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["heavy metal","latin rock"]}},{"id":"3625429","title":"DIRTY BEACHES + SIESTA!","artists":{"artist":["Dirty Beaches","siesta!"],"headliner":"Dirty Beaches"},"venue":{"id":"8792590","name":"Nasti Club","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.42579","geo:long":"-3.704359"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"San Vicente Ferrer, 33","postalcode":"28004"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8792590+Nasti+Club","website":"http:\/\/www.nasti.es","phonenumber":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/353697.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/353697.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/353697.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/353697.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/353697\/Nasti+Club.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 26 Jul 2013 22:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Giradiscos presenta<br \/><br \/>DIRTY BEACHES (Zoo\/Montreal)<br \/>SIESTA! (Giradiscos, Sonido Muchacho, La C\u00fapula del Trueno Records\/Valencia)<br \/>Viernes 26 de Julio<br \/>Nasti Club, Madrid<br \/>22.00h | <a href=\"http:\/\/giradiscos.ticketea.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/giradiscos.ticketea.com<\/a><br \/>PRIMERAS 30 ENTRADAS A SOLO 12 EUROS + GASTOS<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Pfm5fB-JtCM\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Pfm5fB-JtCM<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WOZFVFF-ATw\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WOZFVFF-ATw<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/out?url=http%3A%2F%2Fdirtybeaches.blogspot.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/dirtybeaches.blogspot.com<\/a><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/vimeo.com\/61481733\" rel=\"nofollow\">http:\/\/vimeo.com\/61481733<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/siestaeslafiesta.bandcamp.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/siestaeslafiesta.bandcamp.com<\/a><br \/><br \/>Dirty Beaches es el sonido de las olas chocando contra una orilla pintoresca y p\u00fatrida, el rugido silencioso de un Chevy a c\u00e1mara lenta. Espartano pero condensado, forzando los l\u00edmites sin tregua: esto es m\u00fasica para viajes en tren, para pasear tu vieja moto por los arcos de ne\u00f3n hac\u00eda la oscuridad del t\u00fanel. El hombre tras Dirty Beaches es Alex Zhang Hungtai; artista en solitario, maestro del sonido y n\u00f3mada trans Pac\u00edfico. Nacido en Taiwan, Hungtai ha hecho de Toronto, Honolulu, Montreal y Vancouver su hogar. Como Bo Didley o los provocadores del minimalismo sint\u00e9tico Suicide, las composiciones de Dirty Beaches no son tanto espartanas sino reducidas a su esencia. Esos loops de bater\u00eda para entrar e trance, la hipnotizante voz de Hungtai y esas melod\u00edas nost\u00e1lgicas que evocan tanto sentimientos de misterios obsesivos como romanticismo y humor perverso. <br \/> <br \/><a href=\"http:\/\/www.giradiscos.org\" rel=\"nofollow\">www.giradiscos.org<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/giradiscosas\" rel=\"nofollow\">www.facebook.com\/giradiscosas<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.twitter.com\/giradiscosnews\" rel=\"nofollow\">www.twitter.com\/giradiscosnews<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/giradiscosmkii.tumblr.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/giradiscosmkii.tumblr.com<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/46667839.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/46667839.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/46667839.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/46667839.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"24","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3625429","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3625429+DIRTY+BEACHES+-+SIESTA!","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["rockabilly","experimental","2011","lo-fi","psychedelic"]}},{"id":"3637985","title":"Miss Caffeina","artists":{"artist":["Miss Caffeina","Francisca Valenzuela"],"headliner":"Miss Caffeina"},"venue":{"id":"9217275","name":"Sala ContraClub","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.41257","geo:long":"-3.713879"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle Bail\u00e9n, N\u00ba16","postalcode":"28005"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9217275+Sala+ContraClub","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 26 Jul 2013 22:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Miss+Caffeina\" class=\"bbcode_artist\">Miss Caffeina<\/a><a title=\"Miss Caffeina - De Polvo y Flores\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Miss+Caffeina\/De+Polvo+y+Flores\" class=\"bbcode_album\">De Polvo y Flores<\/a><a title=\"Miss Caffeina - Imposibilidad del fen&oacute;meno\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Miss+Caffeina\/Imposibilidad+del+fen%C3%B3meno\" class=\"bbcode_album\">Imposibilidad del fen&oacute;meno<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/39814791.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/39814791.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/39814791.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/39814791.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3637985","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3637985+Miss+Caffeina","website":"http:\/\/www.entradas.com\/entradas\/evento.do?idEvento=213229&identidad=1","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["spanish","alternative","indie","pop","chile","female vocalists","singer-songwriter","indie pop"]}},{"id":"3639548","title":"Mam\u00e1 Ladilla","artists":{"artist":["Mam\u00e1 Ladilla","Los Petersellers"],"headliner":"Mam\u00e1 Ladilla"},"venue":{"id":"8790844","name":"Gruta 77","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.390848","geo:long":"-3.731368"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle del Cuclillo, 6","postalcode":"28019"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8790844+Gruta+77","website":"http:\/\/gruta77.com\/","phonenumber":"914712370","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/573447.gif","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/573447.gif","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/573447.gif","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/573447.gif","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/573447\/Gruta+77.gif","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 26 Jul 2013 23:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/22406547.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/22406547.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/22406547.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/22406547.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3639548","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3639548+Mam%C3%A1+Ladilla+at+Gruta+77+on+26+July+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["spanish rock","punk","rock","progressive punk","humor"]}},{"id":"3632778","title":"M\u00fasicos en la Naturaleza","artists":{"artist":["Deep Purple","Loquillo"],"headliner":"Deep Purple"},"venue":{"id":"8848722","name":"FINCA EL MESEGOSILLO (HOYOS DEL ESPINO - AVILA)","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.416591","geo:long":"-3.699572"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8848722+FINCA+EL+MESEGOSILLO+(HOYOS+DEL+ESPINO+-+AVILA)","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 27 Jul 2013 20:23:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/91235163.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/91235163.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/91235163.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/91235163.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"12","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3632778","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/3632778+M%C3%BAsicos+en+la+Naturaleza","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["rock","spanish","spanish rock","classic rock","hard rock","rock and roll"]}},{"id":"3589047","title":"UFOMAMMUT (Neurot\/Italia)","artists":{"artist":"Ufomammut","headliner":"Ufomammut"},"venue":{"id":"8781113","name":"Moby Dick","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.454334","geo:long":"-3.693959"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Avda. del Brasil, 5","postalcode":"28020"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8781113+Moby+Dick","website":"http:\/\/www.mobydickclub.com","phonenumber":"915 557 671","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/49473.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/49473.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/49473.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/49473.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/49473\/Moby+Dick.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 27 Jul 2013 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Giradiscos presenta<br \/><br \/>UFOMAMMUT<br \/>S\u00e1bado 27 de Julio, 21.00h<br \/>Moby Dick Club, Madrid<br \/><br \/>anticipadas ya a la venta en <a href=\"http:\/\/giradiscos.ticketea.com\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/giradiscos.ticketea.com\/<\/a><br \/>PRIMERAS 30 ENTRADAS A SOLO 10 EUROS + GASTOS<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.ufomammut.com\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.ufomammut.com\/<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VNvTTIO1tLI&amp;feature=BFa&amp;list=PLF32C0FA9B03FE32D\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VNvTTIO1tLI&amp;feature=BFa&amp;list=PLF32C0FA9B03FE32D<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.hipersonica.com\/criticas\/ufomammut-oro-opus-alter-el-coloso-se-ha-hecho-mas-fuerte\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.hipersonica.com\/criticas\/ufomammut-oro-opus-alter-el-coloso-se-ha-hecho-mas-fuerte<\/a><br \/><br \/>Si a\u00fan piensas que todos los grupos de doom son iguales, piensa otra vez. O escucha a Ufomammut. <br \/><br \/>Puede que Pink Floyd fuesen al lado oscuro de la luna, Hawkwind en busca del espacio o Melvins a por un tratamiento de Gluey Porch (sea lo que sea eso), pero podemos decir sin temor a equivocarnos que Ufomammut, sus disc\u00edpulos space\/sludge metal del nuevo milenio, han estado en los 3 y han vuelto para contarlo. Varias veces. De hecho, su carrera podr\u00eda resumirse como el triunfo en la b\u00fasqueda de un sonido relativamente \u00fanico y reconocible a la primera y el desaf\u00edo de re-inventarse con cada disco sin perder su identidad.<br \/><br \/>Inspirados a partes iguales por el stoner espacial de grupos como Kyuss o Monster Magnet e iconos del rock progresivo como Pink Floyd o los primeros UFO, este power trio italiano lleva 15 a\u00f1os super\u00e1ndose a si mismo con cada nuevo disco a la vez que abren nuevas vias para un estilo que tiene facilidad para caer en la copia f\u00e1cil. <br \/><br \/>Para hacerse una idea de la magnitud de su originalidad, en una encuesta reciente realizada por los organizadores del Roadburn entre p\u00fablico, colegas y asociados en la que preguntaban por los discos de 2012 que mejor representan el esp\u00edritu del festival la lista de ganadores iba as\u00ed: 1 OM - Advaitic Songs, 2 Ufomammut - Oro, 3 Goat - World Music, 4 - Neurosis - Honor Found in Decay y 5 Swans - The Seer. Ya, ya se que seguramente piensas que The Seer deber\u00eda estar en primer lugar, pero ese no es el asunto.<br \/><br \/>Adem\u00e1s, estos tipos se lo toman muy en serio. Todo lo que hacen. Cuidad\u00edsimas ediciones de lujo, dise\u00f1os y visuales realizados por el prestigioso collectivo art\u00edstico Malleus, del que forman parte integral y un directo que asusta. <br \/><br \/>Se recomienda encarecidamente el uso de tapones.<br \/><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.giradiscos.org\" rel=\"nofollow\">www.giradiscos.org<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/giradiscosas\" rel=\"nofollow\">www.facebook.com\/giradiscosas<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.twitter.com\/giradiscosnews\" rel=\"nofollow\">www.twitter.com\/giradiscosnews<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/giradiscosmkii.tumblr.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/giradiscosmkii.tumblr.com<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/52047365.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/52047365.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/52047365.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/52047365.png","size":"extralarge"}],"attendance":"58","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3589047","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3589047+UFOMAMMUT+(Neurot-Italia)","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["stoner doom","stoner rock","doom metal","doom","sludge","psychedelic"]}},{"id":"3564841","title":"Elvis Costello & The Imposters","artists":{"artist":["Elvis Costello","Elvis Costello & The Imposters"],"headliner":"Elvis Costello"},"venue":{"id":"8845306","name":"Circo Teatro Price","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.405992","geo:long":"-3.698907"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Ronda de Atocha, 35","postalcode":"28012"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8845306+Circo+Teatro+Price","website":"http:\/\/www.teatrocircoprice.es","phonenumber":"91 528 81 22","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/543590.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/543590.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/543590.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/543590.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/543590\/Circo+Teatro+Price.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 27 Jul 2013 21:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/30370141.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/30370141.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/30370141.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/30370141.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"39","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3564841","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3564841+Elvis+Costello+-+The+Imposters","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["rock","singer-songwriter","new wave","alternative rock","british","spotify"]}},{"id":"3645307","title":"Humbert Humbert + Los Punsetes + Margarita + Merienda Cena (Cata Pum Chin Pum)","artists":{"artist":["Margarita","Los Punsetes","Humbert Humbert","Merienda Cena"],"headliner":"Margarita"},"venue":{"id":"8792590","name":"Nasti Club","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.42579","geo:long":"-3.704359"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"San Vicente Ferrer, 33","postalcode":"28004"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8792590+Nasti+Club","website":"http:\/\/www.nasti.es","phonenumber":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/353697.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/353697.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/353697.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/353697.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/353697\/Nasti+Club.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 27 Jul 2013 21:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Compra de entradas anticipadas<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\/humbert-humbert--los-punsetes--margarita--merienda-cena--nasti-djs-y-fiesta-del-apocalipsis\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.ticketea.com\/humbert-humbert--los-punsetes--margarita--merienda-cena--nasti-djs-y-fiesta-del-apocalipsis<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2844613.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2844613.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2844613.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2844613.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"10","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3645307","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3645307+Humbert+Humbert+-+Los+Punsetes+-+Margarita+-+Merienda+Cena+(Cata+Pum+Chin+Pum)","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["post-punk","spanish","punk","indie"]}},{"id":"3635000","title":"Date Seven","artists":{"artist":["Date Seven","My Last Words","ALBIFORNIA"],"headliner":"Date Seven"},"venue":{"id":"8938955","name":"Rock Palace","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.402022","geo:long":"-3.68939"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"C\/ Vara de Rey 6","postalcode":"28045"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8938955+Rock+Palace","website":"http:\/\/www.rock-palace.com\/","phonenumber":"91 467 0623","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/30507303.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/30507303.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/30507303.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/30507303.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/30507303\/Rock+Palace++Entrada.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 27 Jul 2013 23:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Julio en Madrid es sin\u00f3nimo de calor, pero sobre todo m\u00e1s de piscinas y calles vac\u00edas, debido a la marcha de muchos de sus habitantes a otros lugares m\u00e1s id\u00f3neos y donde se pueda disfrutar mejor el verano, ya sea unos d\u00edas o unas semanas. Aun estando en \u00e9poca de crisis es algo que acabar\u00e1 ocurriendo, pues todos quieren sus vacaciones. Por lo que te animamos a que te las tomes con filosof\u00eda, buen humor y, sobre todo, mejor m\u00fasica de la mano del reci\u00e9n nacido Hey Fest!<br \/><br \/>As\u00ed que si te has quedado en la capital o estar\u00e1s por all\u00ed el 27 de julio no puedes faltar a tu cita musical en la madrile\u00f1a <strong>Rock Palace<\/strong>, donde, como mandan los c\u00e1nones, podremos disfrutar de una propuesta totalmente veraniega formada por los directos de los portugueses <strong>Date Seven<\/strong> y los valencianos <strong>My Last Words<\/strong> y <strong>Albifornia<\/strong>, as\u00ed como de las sesiones que realizar\u00e1n la gente de <strong>The Backstage.net<\/strong> y <strong>Ctrl Rock mag<\/strong> donde sonar\u00e1n los mejores temas del <em>punk-pop<\/em>, <em>hardcore mel\u00f3dico<\/em> y <em>punk californiano<\/em>. Todo ello por 6 \u20ac, entradas que se podr\u00e1n comprar en taquilla.<br \/><br \/>Si no conoces a las bandas participantes ah\u00ed va una peque\u00f1a descripci\u00f3n de cada una:<br \/><br \/>- <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Date+Seven\" class=\"bbcode_artist\">Date Seven<\/a>: Joven banda portuguesa que acaba de lanzar a la venta Have A Nice Date, su obra de debut. Influenciados por Blink 182, All Time Low, New Found Glory y Simple Plan, Date Seven revelan que el nombre de su primer disco nace de la inspiraci\u00f3n y la esperanza de que el primer encuentro entre el p\u00fablico y su m\u00fasica sea un momento perfecto. El primer single del \u00e1lbum se llama 'Rookie' y ha sido puesto en algunas radios portuguesas de \u00e1mbito nacional. Un tema del que ya hay disponible un videoclip. Lo m\u00e1s curioso de todo es que cuentan con el patrocinio de Playboy.<br \/><br \/>- <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/My+Last+Words\" class=\"bbcode_artist\">My Last Words<\/a>: En \u00e9pocas como estas donde hay que intentar sacar una sonrisa de donde sea bandas como los portugueses o los valencianos My Last Word son un soplo de aire fresco. Si los primeros estaban m\u00e1s cerca del punk-pop de corte californiano, la banda de la capital del Turia se asemejan m\u00e1s al easycore\/happy hardcore de bandas como A Day To Remember, Set Your Goals o Chunk! No, Captain Chunk!. Pero la cosa no se queda ah\u00ed, pues como demuestran en Take Me Home, su primera referencia, son algo m\u00e1s que unas simples etiquetas.<br \/><br \/>- <a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/ALBIFORNIA\" class=\"bbcode_artist\">ALBIFORNIA<\/a>: Surgen cuando Nahuel, Mart\u00edn, Rub\u00e9n y Luis deciden crear un sitio perfecto para vivir. Y, para ellos, el sitio perfecto para vivir ha de tener risas, buen rollo y mucho rock and roll.<br \/><br \/>En abril de 2012, los cuatro miembros del grupo echan el cierre a otro proyecto musical en el que estaban embarcados desde 2004 y crean ALBIFORNIA. Con muchos kil\u00f3metros a la espalda, conciertos (compartiendo escenario con bandas como No Way Out o No Children), maquetas e incluso la grabaci\u00f3n de un disco, los cuatro Albifornianos deciden componer y grabar el primer EP de este nuevo proyecto. El resultado es un CD de 5 temas que ve la luz en septiembre de 2012 bajo el nombre de ALBIFORNIA.<br \/><br \/>Adem\u00e1s, desde la grabaci\u00f3n del EP, el grupo no ha dejado de moverse, compartiendo cartel en festivales con bandas como Estereotypo, Second o Sexy Zebras.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/84633449.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/84633449.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/84633449.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/84633449.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3635000","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3635000+Date+Seven+at+Rock+Palace+on+27+July+2013","website":"http:\/\/www.facebook.com\/events\/417779118336716\/?fref=ts","tickets":"
 ","cancelled":"0"},{"id":"3578141","title":"Mikal Cronin","artists":{"artist":["Mikal Cronin","His Majesty the King"],"headliner":"Mikal Cronin"},"venue":{"id":"8784027","name":"El Sol","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.418961","geo:long":"-3.701874"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de los Jardines, 3","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8784027+El+Sol","website":"http:\/\/www.elsolmad.com","phonenumber":"+34-915 326 490","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2131769.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2131769.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2131769.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2131769.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/2131769\/El+Sol.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 29 Jul 2013 22:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/68630222.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/68630222.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/68630222.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/68630222.png","size":"extralarge"}],"attendance":"37","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3578141","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3578141+Mikal+Cronin+at+El+Sol+on+29+July+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["garage rock","garage punk","a girl singing","california","lo-fi"]}},{"id":"3564502","title":"Devendra Banhart","artists":{"artist":"Devendra Banhart","headliner":"Devendra Banhart"},"venue":{"id":"8845306","name":"Circo Teatro Price","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.405992","geo:long":"-3.698907"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Ronda de Atocha, 35","postalcode":"28012"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8845306+Circo+Teatro+Price","website":"http:\/\/www.teatrocircoprice.es","phonenumber":"91 528 81 22","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/543590.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/543590.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/543590.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/543590.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/543590\/Circo+Teatro+Price.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 31 Jul 2013 21:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/91098711.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/91098711.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/91098711.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/91098711.png","size":"extralarge"}],"attendance":"112","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3564502","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3564502+Devendra+Banhart+at+Circo+Teatro+Price+on+31+July+2013","website":"http:\/\/www.entradas.com\/entradas\/devendra-banhart-presenta---mala-evento_1_2_28_76482","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["folk","freak folk","singer-songwriter","indie"]}},{"id":"3642055","title":"Porno Para Ricardo","artists":{"artist":"Porno Para Ricardo","headliner":"Porno Para Ricardo"},"venue":{"id":"10318686","name":"Intruso Bar","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.422988","geo:long":"-3.700171"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle Augusto Figueroa 3","postalcode":"28004"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10318686+Intruso+Bar","website":"http:\/\/www.intrusobar.com\/","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 02 Aug 2013 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.intrusobar.com\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.intrusobar.com\/<\/a><br \/><br \/>Apertura de puertas: 21.00<br \/><br \/>Entrada Anticipada: 7\u20ac aqu\u00ed: <a href=\"http:\/\/pornopararicardo.info\/pronto-en-este-sitio-la-venta-de-entradas-a-nuestros-conciertos-en-espana\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/pornopararicardo.info\/pronto-en-este-sitio-la-venta-de-entradas-a-nuestros-conciertos-en-espana\/<\/a><br \/><br \/>Compra en taquilla el d\u00eda del evento: 9\u20ac<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/431943.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/431943.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/431943.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/431943.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3642055","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3642055+Porno+Para+Ricardo+at+Intruso+Bar+on+2+August+2013","website":"http:\/\/pornopararicardo.info\/pronto-en-este-sitio-la-venta-de-entradas-a-nuestros-conciertos-en-espana\/","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["political","punk","cuba","rock"]}},{"id":"3643841","title":"The Bourbaki: The Cruel Summer Edition","artists":{"artist":["Ital Tek","Doma"],"headliner":"Ital Tek"},"venue":{"id":"10319016","name":"Moroder Sound Club","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.428332","geo:long":"-3.707478"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10319016+Moroder+Sound+Club","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/91536413.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/91536413.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/91536413.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/91536413.png","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/91536413\/Moroder+Sound+Club+logo+moroder.png","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 02 Aug 2013 21:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Calle San Hermenegildo, 7<br \/><br \/>5 euros<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/44484763.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/44484763.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/44484763.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/44484763.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3643841","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3643841+The+Bourbaki:+The+Cruel+Summer+Edition","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["doom metal","stoner rock","psychedelic rock","idm","electronic","dubstep"]}},{"id":"3611508","title":"Soja","artists":{"artist":"Soja","headliner":"Soja"},"venue":{"id":"8888943","name":"Sala Arena","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.424496","geo:long":"-3.711933"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Princesa 1","postalcode":"28008"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8888943+Sala+Arena","website":"http:\/\/www.salarena.es","phonenumber":"+34-915 475 711","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/70943116.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/70943116.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/70943116.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/70943116.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/70943116\/Sala+Arena+Arena.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 09 Aug 2013 16:24:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/34899877.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/34899877.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/34899877.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/34899877.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3611508","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3611508+Soja+at+Sala+Arena+on+9+August+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["trip-hop","raggamuffin","reggae","strings organs rubber wind"]}},{"id":"3643679","title":"Huerco S.","artists":{"artist":["Huerco S.","Chelis","Dj Der"],"headliner":"Huerco S."},"venue":{"id":"8786921","name":"Siroco","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.426924","geo:long":"-3.707689"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de San Dimas, 3","postalcode":"28015"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8786921+Siroco","website":"http:\/\/siroco.es","phonenumber":"+34 606 421 750","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/391301.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/391301.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/391301.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/391301.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/391301\/Siroco.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 09 Aug 2013 23:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Brian Leeds, m\u00e1s conocido como Huerco S., es el alumno aventajado de la escuela House m\u00e1s innovadora. Su sonido exploratorio y vanguardista recuerda a leyendas del estilo como Theo Parrish o Terre Thaemlitz (Dj Sprinkles), siendo su mejor baza el poder de rejuvenecer el g\u00e9nero. Con tan solo tres eps en diferentes sellos como Wicked Bass, Future Times, y el exclusivo Boomkat Editions, el de Kansas rapidamente ha demostrado que su juego es de Liga de Campeones.<br \/><br \/>Su parada en Madrid, \u00fanica oportunidad de disfrutarlo en territorio nacional dentro del tour con el que est\u00e1 recorriendo los club m\u00e1s vanguardistas de Europa, promete ser un collage de acid, house cl\u00e1sico, techno y sonidos de corte m\u00e1s actual con el que estamos seguro incendiar\u00e1 la pista de baile de Siroco.<br \/><br \/>Acompa\u00f1\u00e1ndolo a los platos estar\u00e1n los aragoneses CHELIS y DJ DER, dos de los m\u00e1s activos djs de la pen\u00ednsula, siempre en forma y de sobra conocidos por la escena club madrile\u00f1a. Tres grandes nombres para una GRAN NOCHE DE VERANO.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/83934993.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/83934993.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/83934993.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/83934993.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3643679","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3643679+Huerco+S.","website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/485776434835323\/","tickets":"
 ","cancelled":"0"},{"id":"3618912","title":"Rumour Mill","artists":{"artist":"Rumour Mill","headliner":"Rumour Mill"},"venue":{"id":"8791964","name":"Barracudas","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.436544","geo:long":"-3.661837"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de Brecia 19","postalcode":"28028"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8791964+Barracudas","website":"http:\/\/www.barracudasrockbar.com","phonenumber":"+34-647 563 362","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2707890.gif","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2707890.gif","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2707890.gif","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2707890.gif","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/2707890\/Barracudas+barra.gif","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 28 Aug 2013 21:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/80493867.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/80493867.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/80493867.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/80493867.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"5","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3618912","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3618912+Rumour+Mill+at+Barracudas+on+28+August+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["hardcore","hardcore punk"]}},{"id":"3586572","title":"EN VIVO 2013","artists":{"artist":["The Offspring","Gallows","M\u00e4go de Oz","The Toy Dolls","Reincidentes","Celtas Cortos","Boikot","Canteca de macao","Obrint Pas","Banda Bassotti","Soziedad Alkoholika","Berri Txarrak","Lendakaris Muertos","Vendetta","Bongo Botrako","Rulo y la contrabanda","Ferm\u00edn Muguruza","Riot Propaganda","el Drogas","Los Zigarros","Porco Bravo","Shikari Sound System"],"headliner":"The Offspring"},"venue":{"id":"9059616","name":"Auditorio Miguel R\u00edos","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.338072","geo:long":"-3.512946"},"city":"Rivas-Vaciamadrid","country":"Spain","street":"Avenida de Juan Carlos I","postalcode":"28521"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9059616+Auditorio+Miguel+R%C3%ADos","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 29 Aug 2013 17:34:01","endDate":"Fri, 30 Aug 2013 17:34:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/89143765.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/89143765.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/89143765.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/89143765.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"106","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3586572","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/3586572+EN+VIVO+2013","website":"http:\/\/envivofestival.com\/2013\/","tickets":"
 ","cancelled":"0"},{"id":"3604898","title":"O Sister!","artists":{"artist":"O Sister!","headliner":"O Sister!"},"venue":{"id":"9006905","name":"Sala Clamores","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.431188","geo:long":"-3.700993"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Alburquerque 14","postalcode":"28010"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9006905+Sala+Clamores","website":"http:\/\/www.salaclamores.com\/","phonenumber":"914457938","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24473377.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24473377.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24473377.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24473377.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/24473377\/Sala+Clamores+Front.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 29 Aug 2013 21:17:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/34971891.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/34971891.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/34971891.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/34971891.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3604898","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3604898+O+Sister!+at+Sala+Clamores+on+29+August+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["swing","vocal","dixie","jazz"]}},{"id":"3604899","title":"O Sister!","artists":{"artist":"O Sister!","headliner":"O Sister!"},"venue":{"id":"9006905","name":"Sala Clamores","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.431188","geo:long":"-3.700993"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Alburquerque 14","postalcode":"28010"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9006905+Sala+Clamores","website":"http:\/\/www.salaclamores.com\/","phonenumber":"914457938","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24473377.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24473377.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24473377.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24473377.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/24473377\/Sala+Clamores+Front.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 30 Aug 2013 21:18:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/34971891.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/34971891.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/34971891.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/34971891.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"2","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3604899","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3604899+O+Sister!+at+Sala+Clamores+on+30+August+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["swing","vocal","dixie","jazz"]}},{"id":"3604900","title":"O Sister!","artists":{"artist":"O Sister!","headliner":"O Sister!"},"venue":{"id":"9006905","name":"Sala Clamores","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.431188","geo:long":"-3.700993"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Alburquerque 14","postalcode":"28010"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9006905+Sala+Clamores","website":"http:\/\/www.salaclamores.com\/","phonenumber":"914457938","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/24473377.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/24473377.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/24473377.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/24473377.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/24473377\/Sala+Clamores+Front.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 31 Aug 2013 21:20:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/34971891.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/34971891.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/34971891.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/34971891.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3604900","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3604900+O+Sister!+at+Sala+Clamores+on+31+August+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["swing","vocal","dixie","jazz"]}},{"id":"3539303","title":"Built to Spill","artists":{"artist":["Built to Spill","Disco Doom"],"headliner":"Built to Spill"},"venue":{"id":"10242876","name":"But","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.426742","geo:long":"-3.699933"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de Barcel\u00f3, 11","postalcode":"28004"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10242876+But","website":"","phonenumber":"914 45 58 61","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/87819535.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/87819535.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/87819535.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/87819535.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/87819535\/But+_Madrid.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 03 Sep 2013 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/47893829.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/47893829.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/47893829.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/47893829.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"127","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3539303","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3539303+Built+to+Spill+at+But+on+3+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["indie","rock","alternative","alternative rock","swiss","indie rock"]}},{"id":"3599750","title":"David Byrne & St. Vincent","artists":{"artist":"David Byrne & St. Vincent","headliner":"David Byrne & St. Vincent"},"venue":{"id":"8845306","name":"Circo Teatro Price","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.405992","geo:long":"-3.698907"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Ronda de Atocha, 35","postalcode":"28012"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8845306+Circo+Teatro+Price","website":"http:\/\/www.teatrocircoprice.es","phonenumber":"91 528 81 22","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/543590.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/543590.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/543590.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/543590.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/543590\/Circo+Teatro+Price.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 05 Sep 2013 20:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/78705961.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/78705961.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/78705961.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/78705961.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"21","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3599750","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3599750+David+Byrne+-+St.+Vincent+at+Circo+Teatro+Price+on+5+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["folk","alternative","art rock","10s","the colbert report","singer-songwriter"]}},{"id":"3601140","title":"Shannon and the Clams","artists":{"artist":["Shannon and the Clams","LAS INFANTAS"],"headliner":"Shannon and the Clams"},"venue":{"id":"8786921","name":"Siroco","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.426924","geo:long":"-3.707689"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de San Dimas, 3","postalcode":"28015"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8786921+Siroco","website":"http:\/\/siroco.es","phonenumber":"+34 606 421 750","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/391301.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/391301.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/391301.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/391301.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/391301\/Siroco.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 05 Sep 2013 22:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">SHANNON &amp; THE CLAMS ( USA, Hardly Art )<br \/>+<br \/>LAS INFANTAS ( Madrid )<br \/><br \/>Jueves 5 de septiembre<br \/>Sala Siroco, C\/ San Dimas 3<br \/>12\u20ac ant \/ 14 taq (Ticketea \/ Cuervo Store)<br \/><br \/>Primeras 30 entradas en Ticketea a 10\u20ac!<br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\/shannonandtheclams\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.ticketea.com\/shannonandtheclams<\/a><br \/><br \/>Afterparty @ Weirdo Bar!<br \/><br \/>Una banda m\u00e1s de esa ciudad prodigiosa para el garage-punk que es Oakland (California). Si su escena en los 90 nos daba grupos como The Mummies o Phantom Surfers, ahora no se queda atr\u00e1s con bandas como Rock and Roll Adventure Kids, Nobunny o Hunx and his Punks. Shannon Shaw. es, pecisamente, una de las punkettes de Hunx, con una voz y un carisma tan extraordinario, que estaba escrito que tenia que tener su propia banda. En realidad ya la tenia hace tiempo, as\u00ed que estamos de suerte.<br \/>De su quimica con el guitarrista, Cody Blanchard , resultan temas tan sorprendentes como dulces. Imagina a unas Shangri-las lo-fi arropadas por una guitarra salvaje pero discreta que deja todo el protagonismo a la voz principal. Pop chatarrero para disfrutar.. \u00a1\u00a1Dejate seducir por esta encantadora mujer y su banda!!<br \/><br \/>Las Infantas es un grupo de rocknroll con X-miembros de grupos de punk como Crack In Austin, Los Bultacos, The Alphajets y Los Vellocets y tienen influencias de bandas como los Ramones, The Stooges, Jay Reatard o Devo.<br \/>Ahora est\u00e1n su primer disco y como queremos escuchar m\u00e1s y nos gustan Las Infantas pues\u2026 \u00a1Larga vida a Las Infantas!<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/73306566.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/73306566.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/73306566.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/73306566.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"9","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3601140","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3601140+Shannon+and+the+Clams+at+Siroco+on+5+September+2013","website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/587205361304203\/","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["garage","lo-fi","5432fun","female vocalists"]}},{"id":"3596652","title":"Pink Cream 69","artists":{"artist":"Pink Cream 69","headliner":"Pink Cream 69"},"venue":{"id":"8782348","name":"Caracol","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.403993","geo:long":"-3.699921"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Bernardino Obreg\u00f3n 18","postalcode":"28012"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8782348+Caracol","website":"http:\/\/www.salacaracol.com","phonenumber":"91 528 54 71","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3292378.gif","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3292378.gif","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3292378.gif","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3292378.gif","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/3292378\/Caracol+lasala01.gif","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 07 Sep 2013 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Fecha: 7 Septiembre 2013<br \/>Hora: 20:00h<br \/>Lugar: Sala Caracol<br \/>Precio: Anticipada 23\u20ac \/ Taquilla 28\u20ac<br \/>Prohibida la entrada a menores de 18 a\u00f1os <br \/><br \/>Venta: Sun Records, Fnac, Carrefour, puntos de la red Ticketmaster.es, en el tel\u00e9fono 902 150 025 y en ticketea.com<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2205160.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2205160.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2205160.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2205160.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"6","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3596652","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3596652+Pink+Cream+69+at+Caracol+on+7+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["hard rock","melodic rock","heavy metal"]}},{"id":"3615084","title":"As They Burn","artists":{"artist":"As They Burn","headliner":"As They Burn"},"venue":{"id":"8791879","name":"Wurlitzer Ballroom","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.419766","geo:long":"-3.702596"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de las Tres Cruces, 12","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8791879+Wurlitzer+Ballroom","website":"http:\/\/www.wurlitzerballroom.com","phonenumber":"+34-915 222 677","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3539364.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3539364.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3539364.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3539364.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/3539364\/Wurlitzer+Ballroom+Wurlitzer.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 08 Sep 2013 11:34:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/71029924.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/71029924.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/71029924.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/71029924.png","size":"extralarge"}],"attendance":"13","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3615084","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3615084+As+They+Burn+at+Wurlitzer+Ballroom+on+8+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["deathcore","french","death metal","metalcore"]}},{"id":"3521108","title":"Crystal Fighters","artists":{"artist":"Crystal Fighters","headliner":"Crystal Fighters"},"venue":{"id":"10242876","name":"But","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.426742","geo:long":"-3.699933"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de Barcel\u00f3, 11","postalcode":"28004"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10242876+But","website":"","phonenumber":"914 45 58 61","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/87819535.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/87819535.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/87819535.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/87819535.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/87819535\/But+_Madrid.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 09 Sep 2013 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Quedan pocas entradas:<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\/entradas-crystal-fighters-madrid\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.ticketea.com\/entradas-crystal-fighters-madrid<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/91345677.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/91345677.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/91345677.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/91345677.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"70","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3521108","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3521108+Crystal+Fighters+at+But+on+9+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["folk","indie","electronic","electro","dance-punk"]}},{"id":"3593072","title":"Crystal Fighters","artists":{"artist":"Crystal Fighters","headliner":"Crystal Fighters"},"venue":{"id":"10242876","name":"But","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.426742","geo:long":"-3.699933"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de Barcel\u00f3, 11","postalcode":"28004"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10242876+But","website":"","phonenumber":"914 45 58 61","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/87819535.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/87819535.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/87819535.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/87819535.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/87819535\/But+_Madrid.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 10 Sep 2013 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Despu\u00e9s de su exitoso paso por el festival SOS 4.8 de Murcia, Crystal Fighters han agotado r\u00e1pidamente las entradas para su fecha madrile\u00f1a, que se celebrar\u00e1 el 9 de septiembre en la sala But.<br \/><br \/>All\u00ed presentar\u00e1n \u201cCave Rave\u201d, su segundo larga duraci\u00f3n, que se publica este mismo mes de Mayo en todo el mundo. Pero la buena noticia es que se acaba de sumar una segunda fecha en Madrid.<br \/><br \/>Ser\u00e1 el 10 de septiembre en la misma sala But.<br \/><br \/><span style=\"font-size:14pt\">20:00 - Apertura de puertas. <\/span><br \/><span style=\"font-size:14pt\">21:00 - Inicio Actuaciones.<\/span><br \/><br \/>Entradas ya a la venta en:<br \/><a href=\"http:\/\/www.ticktackticket.com\/\" rel=\"nofollow\">www.ticktackticket.com\/<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/91345677.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/91345677.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/91345677.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/91345677.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"28","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3593072","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3593072+Crystal+Fighters","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["folk","electronic","indie","electro","dance-punk"]}},{"id":"3634663","title":"Cosmonauts (USA, Burger Records) + Stereosaurio (Madrid)","artists":{"artist":["Cosmonauts","Stereosaurio"],"headliner":"Cosmonauts"},"venue":{"id":"8791879","name":"Wurlitzer Ballroom","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.419766","geo:long":"-3.702596"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de las Tres Cruces, 12","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8791879+Wurlitzer+Ballroom","website":"http:\/\/www.wurlitzerballroom.com","phonenumber":"+34-915 222 677","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3539364.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3539364.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3539364.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3539364.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/3539364\/Wurlitzer+Ballroom+Wurlitzer.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 10 Sep 2013 22:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">Holy Cuervo presenta:<br \/><br \/>COSMONAUTS ( USA, Burger Records )<br \/>+<br \/>STEREOSAURIO ( Madrid )<br \/><br \/>Martes 10 de septiembre \u2013 Madrid @ Wurlitzer Ballroom<br \/>22.00 h earthporn.json get_last_fm_happenings_search.sh get_last_fm_single_happening.sh last_fm_happenings_search_result.json last_fm_happenings_search_result_2.json last_fm_single_happening.json last_fm_single_happening_2.json ruby 10\u20ac ant \/ 12 taq<br \/>Primeras 20 entradas en Ticketea a 8\u20ac<br \/><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/cosmonautstheband.bandcamp.com\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/cosmonautstheband.bandcamp.com\/<\/a><br \/><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cosmonautstheband\" rel=\"nofollow\">https:\/\/www.facebook.com\/cosmonautstheband<\/a><br \/><br \/><br \/><br \/>Una de las grandes sorpresas del garaje psicod\u00e9lico, aunque sin perder de vista la influencia velvetiana, son estos abanderados de BURGER RECORDS que suenan como si THEE OH SEES entablaran una jam con MOON DUO a altas horas de la madrugada. Tras varias referencias en sellos como Burger Records, Permanent Records, The Reverberation Appreciation Society, Goodbye Boozy, Bad Afro...Despu\u00e9s de su brutal tour hace unas semanas, vuelven a Europa unos pocos d\u00edas para varios Festivales y unos pocos conciertos en sala, para presentar su esperad\u00edsimo nuevo LP.<br \/><br \/>Tras varios singles y un primer \u00e1lbum, Cosmonauts han dado en sus discos con la receta perfecta. Lo que aqu\u00ed encontramos es una combinaci\u00f3n de psicodelia, garaje y rock'n'roll que trasciende los lugares comunes de los g\u00e9neros. En primer lugar, Cosmonauts transmiten sensaci\u00f3n de verdad. No es asunto balad\u00ed. En un terreno abonado al clich\u00e9, Cosmonauts lo ahogan, no le dan siquiera la posibilidad de asomar la cabeza. Has de cre\u00e9rtelo, porque su m\u00fasica sale del est\u00f3mago, es verdadera como un pu\u00f1etazo de ira, como una ducha fr\u00eda y como un sudoroso pogo en primera fila.<br \/><br \/>A pesar de su marcada personalidad, Cosmonauts son perfectos exponentes de su generaci\u00f3n. Una nueva escena de grupos casi ajenos al pasado y al futuro, rabiosamente presentes todos. Son los Ty Segall, Thee Oh Sees, Night Beats, Wooden Shjps. Todos ellos son citados cuando de hablar de Cosmonauts se trata. Tambi\u00e9n la Velvet Underground, por supuesto. Y Silver Apples. Y hasta podr\u00edamos decir Nirvana y el cat\u00e1logo SST.<br \/><br \/><br \/>&quot;Their raucous set was like if the Velvet Underground had turned to the MC5 at their Boston Tea Party concert in 1968 and, instead of insulting them, had turned and made love to them\u2014and that was how Lou Reed wound up wearing that dog collar. I couldn\u2019t make out a single lyric, but did they really close the set with \u201cLittle Honda?\u201d<br \/>-Dan Collins, Editor, LA RECORD<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/71493802.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/71493802.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/71493802.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/71493802.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"10","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3634663","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3634663+Cosmonauts+(USA,+Burger+Records)+-+Stereosaurio+(Madrid)","website":"http:\/\/www.ticketea.com\/cosmonauts","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["garage rock","spanish","indie","indie rock","lo-fi","psychedelic","all","nu disco","indie pop","post rock","pop","cosmic disco"]}},{"id":"3570187","title":"Selena Gomez - Stars Dance Tour","artists":{"artist":"Selena Gomez","headliner":"Selena Gomez"},"venue":{"id":"8783600","name":"Palacio Vistalegre","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.38681","geo:long":"-3.738584"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Utebo, 1","postalcode":"28025"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783600+Palacio+Vistalegre","website":"http:\/\/www.palaciovistalegre.com\/","phonenumber":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3437432.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3437432.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3437432.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3437432.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/3437432\/Palacio+Vistalegre+vistalegre.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 12 Sep 2013 06:48:01","description":"<div class=\"bbcode\">La cantante multiplatino y actriz, Selena G\u00f3mez (@selenagomez), ha anunciado que se embarcar\u00e1 en una gira mundial por 56 ciudades con su esperado nuevo \u00e1lbum que se publicar\u00e1 este verano. La gira, \u2018Stars Dance tour 2013\u2019, empezar\u00e1 en Vancouver el 14 de agosto y seguir\u00e1 por las principales ciudades de los Estados Unidos. En Espa\u00f1a estar\u00e1 el 12 de septiembre en el Palacio de Vistalegre.<br \/><br \/>Selena ha declarado estar \u201cmuy emocionada de ir de gira de nuevo\u201d, matizando que esta vez va a ser \u201cpor todo el mundo\u201d. En este sentido, ha explicado que los \u00faltimos meses \u201chan sido interesantes\u201d y que su m\u00fasica \u201cha crecido\u201d y quiere que sus fans vean c\u00f3mo \u201cha evolucionado\u201d.<br \/><br \/>Desde que se ha estrenado su nuevo single \u2018Come &amp; Get it\u2019 de su pr\u00f3ximo \u00e1lbum, en su debut en televisi\u00f3n en los pasados MTV Movie Awards 2013, los fans est\u00e1n ansiosos por conocer m\u00e1s datos de esta gira. Adem\u00e1s, el single ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas. Como artista, Selena ya ha vendido m\u00e1s de 10 millones de discos en Estados Unidos.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/91139893.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/91139893.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/91139893.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/91139893.png","size":"extralarge"}],"attendance":"3","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3570187","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3570187+Selena+Gomez+-+Stars+Dance+Tour","website":"http:\/\/www.livenation.es\/artist\/selena-gomez-tickets","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["disney songs","selena gomez","another cinderella story","pop"]}},{"id":"3648110","title":"The Socks","artists":{"artist":"The Socks","headliner":"The Socks"},"venue":{"id":"8938955","name":"Rock Palace","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.402022","geo:long":"-3.68939"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"C\/ Vara de Rey 6","postalcode":"28045"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8938955+Rock+Palace","website":"http:\/\/www.rock-palace.com\/","phonenumber":"91 467 0623","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/30507303.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/30507303.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/30507303.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/30507303.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/30507303\/Rock+Palace++Entrada.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 13 Sep 2013 09:04:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/91082773.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/91082773.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/91082773.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/91082773.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"0","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3648110","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3648110+The+Socks+at+Rock+Palace+on+13+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["mashups","mash ups","bastard pop","rock","psychedelic"]}},{"id":"3625617","title":"MADRID MOSH PARTY III","artists":{"artist":["Wormed","Looking for an Answer","Adrift","Thirteen Bled Promises"],"headliner":"Wormed"},"venue":{"id":"8782348","name":"Caracol","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.403993","geo:long":"-3.699921"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Bernardino Obreg\u00f3n 18","postalcode":"28012"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8782348+Caracol","website":"http:\/\/www.salacaracol.com","phonenumber":"91 528 54 71","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3292378.gif","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3292378.gif","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3292378.gif","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3292378.gif","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/3292378\/Caracol+lasala01.gif","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 13 Sep 2013 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Os presentamos el nuevo MADRID MOSH PARTY 3!!! Sin lugar a dudas, una de las noches mas brutales de Madrid!!!<br \/><br \/>En esta ocasi\u00f3n podremos disfrutar de la tralla de:<br \/><br \/>WORMED (Sci-Fi Death Metal)<br \/><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/wormed\" rel=\"nofollow\">https:\/\/www.facebook.com\/wormed<\/a><br \/><br \/>ADRIFT (Sludge-Post metal)<br \/><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Adrift666\" rel=\"nofollow\">https:\/\/www.facebook.com\/Adrift666<\/a><br \/><br \/>LOOKING FOR AN ANSWER (Grindcore\/Death Metal)<br \/><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/LookingForAnAnswer\" rel=\"nofollow\">https:\/\/www.facebook.com\/LookingForAnAnswer<\/a><br \/><br \/>THIRTEEN BLED PROMISES (Brutal Deathcore) <br \/><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/thirteenbp\" rel=\"nofollow\">https:\/\/www.facebook.com\/thirteenbp<\/a><br \/><br \/>Precio de la entrada 10\u20ac anticipada* \/ 12\u20ac en taquilla<br \/><br \/>*Anunciaremos d\u00f3nde se podr\u00e1n adquirir las entradas anticipadas muy pronto!<br \/><br \/>Sala CARACOL<br \/>C\/Bernardino Obreg\u00f3n 18<br \/>13 de Septiembre de 2013<br \/><br \/>Apertura de puertas 19:30<br \/><br \/>Inicio del concierto a las 20:00<br \/>Finalizaci\u00f3n del concierto a las 23:30<br \/><br \/>Evento en Facebook:<br \/><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/176812602486326\/?fref=ts\" rel=\"nofollow\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/176812602486326\/?fref=ts<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/48959703.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/48959703.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/48959703.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/48959703.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"58","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3625617","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3625617+MADRID+MOSH+PARTY+III","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":"spanish"}},{"id":"3506241","title":"THE 69 EYES + KILLUS + ROMANTHICA","artists":{"artist":["The 69 Eyes","Killus","ROMANTHICA"],"headliner":"The 69 Eyes"},"venue":{"id":"9183457","name":"Rockitchen","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.424694","geo:long":"-3.667792"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de Fundadores, 7","postalcode":"28028"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9183457+Rockitchen","website":"http:\/\/www.facebook.com\/group.php?gid=116533501711010","phonenumber":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/61397099.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/61397099.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/61397099.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/61397099.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/61397099\/Rockitchen+27820_1469963590915_1288353660.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 13 Sep 2013 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Los aut\u00e9nticos VAMPIROS de Helsinki regresan a nuestro pa\u00eds con ganas de sangre presentando su nuevo disco &quot;X&quot;!<br \/><br \/>Viernes, 13 de septiembre - Puertas: 19:30 h.<br \/>Rockitchen (Madrid)<br \/>Ant.: 22 \u20ac (+gastos) - Taq.: 25 \u20ac<br \/>Puntos de venta: Sun Records, Diskpol, Rara Avis <br \/>Tickets on-line: <a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\" rel=\"nofollow\">www.ticketea.com<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/47152421.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/47152421.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/47152421.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/47152421.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"42","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3506241","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3506241+THE+69+EYES+-+KILLUS+-+ROMANTHICA","website":"http:\/\/www.eclipsegroupbcn.com","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["gothic metal","gothic rock"]}},{"id":"3580622","title":"Mesh","artists":{"artist":["Uni_Form","Reikiavik"],"headliner":"Uni_Form"},"venue":{"id":"8888943","name":"Sala Arena","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.424496","geo:long":"-3.711933"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Princesa 1","postalcode":"28008"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8888943+Sala+Arena","website":"http:\/\/www.salarena.es","phonenumber":"+34-915 475 711","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/70943116.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/70943116.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/70943116.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/70943116.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/70943116\/Sala+Arena+Arena.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 13 Sep 2013 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Mesh + Uni_Form + Reikiavik<br \/><br \/>&quot;Automation Baby Tour 2013&quot; (Madrid)<br \/>Sala Arena. Viernes, 13 de septiembre. Puertas 19:30h<br \/><br \/><br \/>Mesh regresan a Madrid tras m\u00e1s de tres a\u00f1os de ausencia en los escenarios de la ciudad. Presentar\u00e1n el aclamado nuevo \u00e1lbum &quot;Automation Baby&quot;, adem\u00e1s de repasar los temas m\u00e1s de su discograf\u00eda. Les acompa\u00f1an los portugueses Uni_Form, que actuar\u00e1n por primera vez en la capital y Reikiavik (ex-Ultraviolet).<br \/><br \/>Tickets: 22\u20ac (ant) \/ 25e (taq)<br \/><br \/>De venta en: Rara Avis - Diskpol - FNAC - Carrefour - Halc\u00f3n Viajes - Ticketmaster.es - Ticketea.com<br \/>On-line tickets:<br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\/entradas-mesh-madrid\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.ticketea.com\/entradas-mesh-madrid<\/a><br \/><br \/><br \/>Infos y videos:<br \/>Mesh: <a href=\"http:\/\/www.mesh.co.uk\" rel=\"nofollow\">www.mesh.co.uk<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rPodGmXM5bk\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rPodGmXM5bk<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uKpqnJXGSs\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_uKpqnJXGSs<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8bvyhomH-vg\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8bvyhomH-vg<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EYypgatGxik\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EYypgatGxik<\/a><br \/><br \/>Uni_Form: <a href=\"http:\/\/www.uniformproject.com\" rel=\"nofollow\">www.uniformproject.com<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XSdB5yXvFLI\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XSdB5yXvFLI<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AZRGcbbJT64\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AZRGcbbJT64<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BZ8KJ0M1Jck\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BZ8KJ0M1Jck<\/a><br \/><br \/>Reikiavik: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/somosreikiavik\" rel=\"nofollow\">https:\/\/www.facebook.com\/somosreikiavik<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xFMRqFgsUhs\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xFMRqFgsUhs<\/a><br \/><br \/><br \/>Sturm Promotions:<br \/><a href=\"mailto:info@sturmpromotions.com\">info@sturmpromotions.com<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/86317035.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/86317035.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/86317035.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/86317035.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"7","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3580622","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3580622+Mesh","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["portuguese","post-punk","indie","rock","spanish indie","indie rock","post-punk revival"]}},{"id":"3607728","title":"DCode Festival 2013","artists":{"artist":["Franz Ferdinand","Vampire Weekend","Foals","Amaral","Capital Cities","Love of Lesbian","John Grant","M\u00f8","Toundra","L.A.","Reptile Youth","Varry Brava","Izal","Kostrok","Giuda","The Hot Soles"],"headliner":"Franz Ferdinand"},"venue":{"id":"10311900","name":"Campus de la Universidad Complutense de Madrid","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.436954","geo:long":"-3.72474"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10311900+Campus+de+la+Universidad+Complutense+de+Madrid","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 14 Sep 2013 10:22:01","description":"<div class=\"bbcode\">M\u00e1s grupos por confirmar<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/90422983.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/90422983.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/90422983.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/90422983.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"339","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3607728","url":"http:\/\/www.last.fm\/festival\/3607728+DCode+Festival+2013","website":"http:\/\/dcodefest.com","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":"indie"}},{"id":"3598683","title":"Pretty Maids","artists":{"artist":"Pretty Maids","headliner":"Pretty Maids"},"venue":{"id":"8888943","name":"Sala Arena","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.424496","geo:long":"-3.711933"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Princesa 1","postalcode":"28008"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8888943+Sala+Arena","website":"http:\/\/www.salarena.es","phonenumber":"+34-915 475 711","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/70943116.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/70943116.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/70943116.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/70943116.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/70943116\/Sala+Arena+Arena.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 14 Sep 2013 21:36:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/16346683.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/16346683.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/16346683.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/16346683.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"6","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3598683","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3598683+Pretty+Maids+at+Sala+Arena+on+14+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["heavy metal","hard rock"]}},{"id":"3586971","title":"The Flying Eyes","artists":{"artist":"The Flying Eyes","headliner":"The Flying Eyes"},"venue":{"id":"10234368","name":"Boite LIVE","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.418214","geo:long":"-3.703196"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de Tetu\u00e1n 27","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10234368+Boite+LIVE","website":"http:\/\/www.boitelive.es","phonenumber":"915229620","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/72280446.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/72280446.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/72280446.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/72280446.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/72280446\/Boite+LIVE+LaBoite009boite.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 19 Sep 2013 09:05:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/60035619.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/60035619.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/60035619.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/60035619.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"7","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3586971","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3586971+The+Flying+Eyes+at+Boite+LIVE+on+19+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["psychedelic rock","psychedelic","blues","blues rock"]}},{"id":"3601130","title":"The Telescopes","artists":{"artist":["The Telescopes","One Unique Signal"],"headliner":"The Telescopes"},"venue":{"id":"8786921","name":"Siroco","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.426924","geo:long":"-3.707689"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de San Dimas, 3","postalcode":"28015"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8786921+Siroco","website":"http:\/\/siroco.es","phonenumber":"+34 606 421 750","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/391301.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/391301.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/391301.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/391301.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/391301\/Siroco.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 19 Sep 2013 22:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">THE TELESCOPES ( UK, Creation \/ Taste )<br \/>+<br \/>ONE UNIQUE SIGNAL ( UK )<br \/><br \/>Jueves 19 de septiembre @ Siroco Club<br \/>22.00 horas earthporn.json get_last_fm_happenings_search.sh get_last_fm_single_happening.sh last_fm_happenings_search_result.json last_fm_happenings_search_result_2.json last_fm_single_happening.json last_fm_single_happening_2.json ruby 12\u20ac \/ 15\u20ac<br \/>Primeras 20 entradas en Ticketea a s\u00f3lo 10\u20ac<br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\/thetelescopes\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.ticketea.com\/thetelescopes<\/a><br \/><br \/><br \/>Esta vez S\u00cd que vienen THE TELESCOPES de verdad, nada que ver con la \u00faltima gira de hace dos a\u00f1os, que no deber\u00eda de haberse anunciado como THE TELESCOPES<br \/><br \/>La legendaria banda brit\u00e1nica de space rock de gira por Espa\u00f1a, con una formaci\u00f3n en plena forma, tocando todos los temas de la era Creation \/ Taste y los temas de su nuevo esperad\u00edsimo LP, que saldr\u00e1 en agosto de 2013<br \/><br \/>The Telescopes son un grupo creado en 1987 por Stephen Lawrie en Staffordshire (Inglaterra) y junto a The Jesus &amp; Mary Chain, My Bloody Valentine y Spacemen 3 fueron responsables de crear la escena de noise y psicodelia que tanto influir\u00eda poco despu\u00e9s a bandas como Slowdive o Ride y todo el movimiento shoegaze.<br \/><br \/>Su \u00e1lbum &quot;#Untitled Second&quot;, publicado por Creation Records y reeditado por sellos como Bomp! Rev-ola, Spaceage, Midsummer Madness and The Committee To Keep Music Evil, es considerado por muchos como un cl\u00e1sico perdido y despert\u00f3 gran inter\u00e9s de medios como New Musical Express, que les catalog\u00f3 de genios, y de personajes como Julian Cope, que se ha declarado fan incondicional en diversas ocasiones.<br \/><br \/>Portishead los invit\u00f3 a tocar con ellos en el ATP que se celebr\u00f3 en Alexandra Palace, en Londres y han encabezado el Austin Psych Fest comisariado por The Black Angels. Hace un tiempo publicaron el single \u201cBlack Eyed Dog\u201d, una versi\u00f3n ruidista de Nick Drake que supuso el primer material de estudio nuevo tras un silencio de cinco a\u00f1os y ya est\u00e1n dando los toques finales a su esperad\u00edsimo nuevo LP en los estudios de Brian Jonestown Massacre en Berl\u00edn.<br \/><br \/>\u201c...son completamente de otro universo... Incre\u00edbles!\u201d<br \/>NME<br \/><br \/>\u201cCualquier sonido que hayas escuchado a lo largo de tu vida no \u00e9s m\u00e1s que un mero ejercicio preliminar de audici\u00f3n comparado con todo lo que abraza el torbellino de The Telescopes\u201d.<br \/>J. Seltzer, Melody Maker (1989)<br \/><br \/><br \/><br \/><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/The-Telescopes-Official\/119186671490312?fref=ts\" rel=\"nofollow\">https:\/\/www.facebook.com\/pages\/The-Telescopes-Official\/119186671490312?fref=ts<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/agiantleappromotion.wordpress.com\/2011\/06\/17\/the-telescopes\" rel=\"nofollow\">http:\/\/agiantleappromotion.wordpress.com\/2011\/06\/17\/the-telescopes<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0gWORi0FuBE\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0gWORi0FuBE<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&amp;v=vh8T8DEJLko\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&amp;v=vh8T8DEJLko<\/a><br \/><br \/><br \/><br \/>One Unique Signal<br \/><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/oneuniquesignal?fref=ts\" rel=\"nofollow\">https:\/\/www.facebook.com\/oneuniquesignal?fref=ts<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2575014.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2575014.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2575014.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2575014.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"27","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3601130","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3601130+The+Telescopes+at+Siroco+on+19+September+2013","website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/401869563259528\/","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["shoegaze","post rock","1990s","1980s","space rock","psychedelic","indie","noise"]}},{"id":"3616486","title":"Mantiis live!","artists":{"artist":["Obsidian Kingdom","Jard\u00edn de la Croix","fisherman's horizon"],"headliner":"Obsidian Kingdom"},"venue":{"id":"8782348","name":"Caracol","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.403993","geo:long":"-3.699921"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Bernardino Obreg\u00f3n 18","postalcode":"28012"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8782348+Caracol","website":"http:\/\/www.salacaracol.com","phonenumber":"91 528 54 71","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3292378.gif","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3292378.gif","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3292378.gif","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3292378.gif","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/3292378\/Caracol+lasala01.gif","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 20 Sep 2013 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Obsidian+Kingdom\" class=\"bbcode_artist\">Obsidian Kingdom<\/a> presenta:<br \/><br \/><a title=\"Obsidian Kingdom - Mantiis\" href=\"http:\/\/www.last.fm\/music\/Obsidian+Kingdom\/Mantiis\" class=\"bbcode_album\">Mantiis<\/a> \u00b7 an agony in fourteen bites<br \/><br \/>8 \u20ac anticipada \/ 10 \u20ac taquilla<br \/>tienda \u00b7 Sun Records, Escridiscos<br \/>online \u00b7 <a href=\"obsidiankingdom.com\/tickets\">obsidiankingdom.com\/tickets<\/a><br \/><br \/>Colabora: Madness Live! Prods.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/83323529.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/83323529.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/83323529.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/83323529.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"66","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3616486","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3616486+Mantiis+live!","website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/296015737200974\/","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":"progressive rock"}},{"id":"3636390","title":"Fiesta Santos y Diablos (Ac\u00fastico)","artists":{"artist":"Uzzhua\u00efa","headliner":"Uzzhua\u00efa"},"venue":{"id":"8786921","name":"Siroco","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.426924","geo:long":"-3.707689"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de San Dimas, 3","postalcode":"28015"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8786921+Siroco","website":"http:\/\/siroco.es","phonenumber":"+34 606 421 750","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/391301.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/391301.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/391301.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/391301.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/391301\/Siroco.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 21 Sep 2013 19:59:01","description":"<div class=\"bbcode\">Coincidiendo y celebrando la salida de &quot;Santos &amp; Diablos&quot; daremos tres conciertos exclusivos previos a la gira el\u00e9ctrica. Ser\u00e1n conciertos \u00edntegros donde repasaremos todo nuestro repertorio pero con la peculiaridad de un concierto ac\u00fastico, algo que no hac\u00edamos desde 2006.<br \/>En breve os daremos m\u00e1s informaci\u00f3n sobre las entradas etc.<br \/><br \/>21 Septiembre Madrid - Sala Siroco<br \/>28 Septiembre Val\u00e9ncia - Espacio La Rambleta<br \/>05 Octubre Zaragoza - Sala Arena<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/53000461.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/53000461.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/53000461.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/53000461.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3636390","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3636390+Fiesta+Santos+y+Diablos+(Ac%C3%BAstico)","website":"http:\/\/www.uzzhuaia.com\/2013\/07\/mini-gira-de-acusticos.html","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["hard rock","spanish","spanish rock","rock"]}},{"id":"3618874","title":"Dogma","artists":{"artist":["Dogma","Asalto Berserker","Dram\u00e1tica"],"headliner":"Dogma"},"venue":{"id":"10231839","name":"Kiss","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.42162","geo:long":"-3.627465"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Aluche, Calle de Maqueda 138","postalcode":"28024"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10231839+Kiss","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 21 Sep 2013 21:00:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/20134485.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/20134485.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/20134485.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/20134485.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3618874","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3618874+Dogma+at+Kiss+on+21+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":"thrash metal"}},{"id":"3629372","title":"Dead Ghosts","artists":{"artist":["Dead Ghosts","The Parrots"],"headliner":"Dead Ghosts"},"venue":{"id":"8791879","name":"Wurlitzer Ballroom","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.419766","geo:long":"-3.702596"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de las Tres Cruces, 12","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8791879+Wurlitzer+Ballroom","website":"http:\/\/www.wurlitzerballroom.com","phonenumber":"+34-915 222 677","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3539364.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3539364.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3539364.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3539364.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/3539364\/Wurlitzer+Ballroom+Wurlitzer.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 21 Sep 2013 22:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">DEAD GHOSTS ( Burger Records )<br \/>+<br \/>THE PARROTS ( Madrid )<br \/><br \/><br \/>S\u00e1bado 21 de septiembre \u2013 Madrid @ Wurlitzer Ballroom<br \/>22.00 horas - 11\u20ac \/ 13\u20ac<br \/>Primeras 20 entradas a 10\u20ac<br \/><br \/>Entradas en Cuervo Store y Ticketea<br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\/deadghosts\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.ticketea.com\/deadghosts<\/a><br \/><br \/><br \/><br \/>Vuelven con nuevo disco bajo el brazo ( Can\u00b4t get no ) y con el mundo a sus pies los maravillosos DEAD GHOSTS.<br \/><br \/>Comparados a menudo con los Black Lips o King Khan &amp; BBQ Show, Dead Ghosts son la gran promesa del garage en Vancouver. Sus canciones tienen el esp\u00edritu \u201860s fuzz-pop de los Nuggets, pero con la vista puesta en el garage-pop americano de hoy.<br \/><br \/>Dead Ghosts cuentan con uno de los directos m\u00e1s salvajes y divertidos que se pueden ver ahora mismo, como se puedo comprobar en sus tres llenazos a principios de a\u00f1o. Vuelven ahora para tres fechas m\u00e1s en Badalona, Madrid y Vitoria.<br \/><br \/><br \/>Podr\u00eda decirse que The Parrots es una aventura que comienza a finales de 2008 en Madrid. Un par de a\u00f1os despu\u00e9s sacan su primer trabajo de estudio, Cozy, movi\u00e9ndolo por salas como la Moby Dick, la Sala Heineken, el Nasti, el Ocho y Medio y en festivales como el Universimad o el Term\u00f3metro de Portugal.<br \/><br \/>Ahora, en 2013 estrenan Aden Arabie llena de locura y guitarras surferas, grabado en los Estudios Reno (Madrid) por Dan Hammond.<br \/><br \/><br \/><br \/>Facebook<br \/><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/deadghosts\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/deadghosts<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/70200480.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/70200480.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/70200480.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/70200480.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"6","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3629372","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3629372+Dead+Ghosts+at+Wurlitzer+Ballroom+on+21+September+2013","website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1391188367761208\/?notif_t=plan_user_joined","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["garage rock","rockabilly","canadian","doo wop","oldies","lo-fi","i want back to the 2010s","under two minutes"]}},{"id":"3611131","title":"The Winery Dogs","artists":{"artist":"The Winery Dogs","headliner":"The Winery Dogs"},"venue":{"id":"8781119","name":"Joy Eslava","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.416993","geo:long":"-3.705479"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle del Arenal 11","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8781119+Joy+Eslava","website":"http:\/\/www.joy-eslava.com","phonenumber":"+34-913 665 439","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/384802.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/384802.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/384802.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/384802.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/384802\/Joy+Eslava.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sun, 22 Sep 2013 09:14:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/88003573.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/88003573.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/88003573.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/88003573.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"13","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3611131","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3611131+The+Winery+Dogs+at+Joy+Eslava+on+22+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0"},{"id":"3616225","title":"MOON DUO (Sacred Bones\/USA)","artists":{"artist":["Moon Duo","Terrier"],"headliner":"Moon Duo"},"venue":{"id":"10234368","name":"Boite LIVE","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.418214","geo:long":"-3.703196"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de Tetu\u00e1n 27","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10234368+Boite+LIVE","website":"http:\/\/www.boitelive.es","phonenumber":"915229620","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/72280446.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/72280446.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/72280446.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/72280446.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/72280446\/Boite+LIVE+LaBoite009boite.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Mon, 23 Sep 2013 21:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Giradiscos presenta<br \/><br \/>MOON DUO (Sacred Bones\/USA)<br \/>TERRIER (Sonido Muchacho\/Madrid)<br \/>Lunes 23 de Septiembre<br \/>La Boite, Madrid<br \/><br \/>entradas a la venta en <a href=\"http:\/\/giradiscos.ticketea.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/giradiscos.ticketea.com<\/a><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.moonduo.org\" rel=\"nofollow\">www.moonduo.org<\/a><br \/>Video de 'Sleepwalker' <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zgqTh6uoenc\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zgqTh6uoenc<\/a><br \/>Escucha 'Circles' entero: <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KX-_B1eOJ-8\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KX-_B1eOJ-8<\/a><br \/>Escucha 'Mazes' entero: <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CONV5l_Ilvg\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CONV5l_Ilvg<\/a><br \/><br \/>Moon Duo est\u00e1n que lo tiran. Su \u00faltimo disco 'Circles' (Sacred Bones, 2012), les ha catapultado al reconocimiento internacional y les ha convertido en un grupo por derecho propio, dejando a un lado la etiqueta de proyecto paralelo de Wooden Shjips. Circles fue concebido en un periodo de aislamiento invernal en las Monta\u00f1as Rocosas. Grabado a caballo entre San Francisco y Colorado y mezclado en los estudios Kaiku de Berlin, la inspiraci\u00f3n para muchas de las canciones del disco as\u00ed como su t\u00edtulo vienen del ensayo del mismo nombre de Ralph Waldo Emerson sobre la naturaleza y el 'vuelo perfecto'. En los cr\u00e9ditos del disco afirman: 'El ojo es el primer c\u00edrculo: el horizonte que forma es el segundo: y en la naturaleza esa figura primaria se repite sin fin'. Y as\u00ed sigue. Rust never sleeps. Y ahora adem\u00e1s han aumentado su formaci\u00f3n con la suma de un bateria de carne y hueso que promete amplificar la grandeza de su directo<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.giradiscos.org\" rel=\"nofollow\">www.giradiscos.org<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/giradiscosas\" rel=\"nofollow\">www.facebook.com\/giradiscosas<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.twitter.com\/giradiscosnews\" rel=\"nofollow\">www.twitter.com\/giradiscosnews<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/giradiscosmkii.tumblr.com\" rel=\"nofollow\">http:\/\/giradiscosmkii.tumblr.com<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/soundcloud.com\/giradiscos\/sets\/proximos-conciertos\" rel=\"nofollow\">http:\/\/soundcloud.com\/giradiscos\/sets\/proximos-conciertos<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/58908523.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/58908523.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/58908523.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/58908523.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"40","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3616225","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3616225+MOON+DUO+(Sacred+Bones-USA)","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["psychedelic rock","the noise from ridgewood","space rock","psychedelic","obsolete units"]}},{"id":"3608188","title":"Hogjaw","artists":{"artist":"Hogjaw","headliner":"Hogjaw"},"venue":{"id":"10234368","name":"Boite LIVE","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.418214","geo:long":"-3.703196"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de Tetu\u00e1n 27","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10234368+Boite+LIVE","website":"http:\/\/www.boitelive.es","phonenumber":"915229620","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/72280446.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/72280446.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/72280446.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/72280446.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/72280446\/Boite+LIVE+LaBoite009boite.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 26 Sep 2013 21:12:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/88593469.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/88593469.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/88593469.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/88593469.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"6","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3608188","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3608188+Hogjaw+at+Boite+LIVE+on+26+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["stoner rock","hard rock","southern rock","rock"]}},{"id":"3644703","title":"Sister Sin","artists":{"artist":"Sister Sin","headliner":"Sister Sin"},"venue":{"id":"10288005","name":"We Rock","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.419647","geo:long":"-3.708111"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Costanilla de los \u00c1ngeles, 20","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10288005+We+Rock","website":"http:\/\/www.werock.es\/","phonenumber":"915 428 193","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/85295059.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/85295059.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/85295059.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/85295059.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/85295059\/We+Rock+werock.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 27 Sep 2013 09:10:01","description":"<div class=\"bbcode\">A falta de dos conciertos para cerrar nuestro primer a\u00f1o de vida, y habiendo pasado por la sala pr\u00e1cticamente el ABC del Metal patrio, el siguiente paso a partir de Septiembre era claro y obligado, empezar a programar bandas internacionales, aqu\u00ed ten\u00e9is una de las primeras que nos visitaran, los Suecos SISTER SIN descargaran en WE ROCK, con la fiera de LIV JAGRELL al frente, que tanto por actitud, voz, y estilo est\u00e1 destinada a ocupar el trono de nuestra amada DORO, ser\u00e1 el 27 de Septiembre, a tachar d\u00edas del calendario.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/40097321.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/40097321.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/40097321.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/40097321.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3644703","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3644703+Sister+Sin+at+We+Rock+on+27+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["metal","hard rock","heavy metal","female vocalists"]}},{"id":"3633310","title":"Riverside","artists":{"artist":"Riverside","headliner":"Riverside"},"venue":{"id":"8782348","name":"Caracol","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.403993","geo:long":"-3.699921"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Bernardino Obreg\u00f3n 18","postalcode":"28012"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8782348+Caracol","website":"http:\/\/www.salacaracol.com","phonenumber":"91 528 54 71","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3292378.gif","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3292378.gif","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3292378.gif","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3292378.gif","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/3292378\/Caracol+lasala01.gif","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 27 Sep 2013 13:44:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/63392211.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/63392211.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/63392211.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/63392211.png","size":"extralarge"}],"attendance":"42","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3633310","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3633310+Riverside+at+Caracol+on+27+September+2013","website":"http:\/\/www.madnesslive.es","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["progressive metal","progressive","progressive rock","rock"]}},{"id":"3615248","title":"Hellshock","artists":{"artist":["Hellshock","Nashgul","Bloody Phoenix","Disturbance Project","Rageous Intent"],"headliner":"Hellshock"},"venue":{"id":"8938955","name":"Rock Palace","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.402022","geo:long":"-3.68939"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"C\/ Vara de Rey 6","postalcode":"28045"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8938955+Rock+Palace","website":"http:\/\/www.rock-palace.com\/","phonenumber":"91 467 0623","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/30507303.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/30507303.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/30507303.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/30507303.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/30507303\/Rock+Palace++Entrada.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 27 Sep 2013 16:11:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/33817773.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/33817773.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/33817773.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/33817773.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"15","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3615248","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3615248+Hellshock+at+Rock+Palace+on+27+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":"grindcore"}},{"id":"3636959","title":"Lock Up","artists":{"artist":"Lock Up","headliner":"Lock Up"},"venue":{"id":"10315678","name":"Independance Club","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.413909","geo:long":"-3.703595"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10315678+Independance+Club","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 27 Sep 2013 16:20:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/450021.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/450021.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/450021.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/450021.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"16","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3636959","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3636959+Lock+Up+at+Independance+Club+on+27+September+2013","website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/169414566574023\/169484153233731\/?ref=notif&notif_t=plan_mall_activity","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["death metal","grindcore","deathgrind"]}},{"id":"3610339","title":"Ska-P","artists":{"artist":["Ska-P","La Pegatina","AlamedaDosoulna"],"headliner":"Ska-P"},"venue":{"id":"8783600","name":"Palacio Vistalegre","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.38681","geo:long":"-3.738584"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Utebo, 1","postalcode":"28025"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8783600+Palacio+Vistalegre","website":"http:\/\/www.palaciovistalegre.com\/","phonenumber":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3437432.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3437432.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3437432.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3437432.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/3437432\/Palacio+Vistalegre+vistalegre.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 28 Sep 2013 12:49:01","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/32233809.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/32233809.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/32233809.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/32233809.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"5","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3610339","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3610339+Ska-P+at+Palacio+Vistalegre+on+28+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["spanish","ska"]}},{"id":"3630299","title":"Hypocrisy","artists":{"artist":"Hypocrisy","headliner":"Hypocrisy"},"venue":{"id":"8888943","name":"Sala Arena","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.424496","geo:long":"-3.711933"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Princesa 1","postalcode":"28008"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8888943+Sala+Arena","website":"http:\/\/www.salarena.es","phonenumber":"+34-915 475 711","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/70943116.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/70943116.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/70943116.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/70943116.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/70943116\/Sala+Arena+Arena.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 28 Sep 2013 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Si buscas \u201cadicto al trabajo\u201d en el diccionario seguro que est\u00e1 sobre una foto de Peter T\u00e4gtgren. Se trata sin duda del hombre m\u00e1s ocupado de la escena del metal. A pesar de su labor de productor y su proyecto PAIN, Peter no deja de lado la banda que lo llev\u00f3 a donde est\u00e1 hoy: HYPOCRISY. En lo m\u00e1s alto del death metal desde que comenzaran en 1991, su disco \u201cThe Final Chapter\u201d fu\u00e9 todo un antes y un despu\u00e9s en la escena del metal, siendo accesible a un p\u00fablico mucho m\u00e1s amplio. Uno de los secretos de su \u00e9xito es, sin duda, Peter T\u00e4gtgren, que es un bicho raro, un juerguista y una de las personas m\u00e1s honestas y simp\u00e1ticas en el negocio. Adem\u00e1s, un compositor incre\u00edble, como podemos comprobar en su reciente creaci\u00f3n \u201cEnd Of Disclosure\u201d. Peter nos dice sobre \u00e9l: \u201cEsta vez quer\u00eda volver a las ra\u00edces, sent\u00eda como si las hubiera perdido en el \u00faltimo par de discos. Buscaba ir directo al grano y \u201cEnd Of Disclosure\u201d es m\u00e1s Hypocrisy que nunca, su hambre, su fuerza, la \u00e9pica de su sonido\u2026 \u00a1S\u00f3lo queda disfrutarlo!\u201d<br \/>Editado a finales de Mayo de 2013 y con un magn\u00edfico artwork a cargo de Wes Benscoter (Slayer, Kreator, Nile, Vader\u2026) no queda m\u00e1s que rendirse una vez m\u00e1s la maestr\u00eda de T\u00e4gtgren, que junto con Mikael Hedlund (bajo) y Horgh (bater\u00eda) vienen a Espa\u00f1a tras lo que ha sido una largu\u00edsima espera para todos sus fans. Una cita imprescindible tanto para los m\u00e1s veteranos como para los nuevos fans de los siempre grandes HYPOCRISY.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/62766291.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/62766291.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/62766291.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/62766291.png","size":"extralarge"}],"attendance":"41","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3630299","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3630299+Hypocrisy+at+Sala+Arena+on+28+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["death metal","melodic death metal"]}},{"id":"3597654","title":"Pagan Altar","artists":{"artist":["Pagan Altar","Nigromante","Misty Grey"],"headliner":"Pagan Altar"},"venue":{"id":"8980928","name":"Excalibur Metal","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.394684","geo:long":"-3.661149"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"C\/ Sanz Raso, 19","postalcode":"28038"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8980928+Excalibur+Metal","website":"http:\/\/www.excaliburmetal.net\/","phonenumber":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/16954015.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/16954015.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/16954015.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/16954015.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/16954015\/Excalibur+Metal+excalibur.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 28 Sep 2013 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Anticipada 12 \u20ac<br \/><br \/>Taquilla 15\u20ac<br \/><br \/>Pounders 5\u20ac<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/43735261.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/43735261.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/43735261.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/43735261.png","size":"extralarge"}],"attendance":"21","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3597654","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3597654+Pagan+Altar+at+Excalibur+Metal+on+28+September+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":"heavy metal"}},{"id":"3630266","title":"(Cancelado \/ cancelled) Madrid in ruins","artists":{"artist":["Lux Divina","As Light Dies","Apocynthion","Wrong"],"headliner":"Lux Divina"},"venue":{"id":"9053554","name":"Sala Lemon Avenida Brasil 5","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.454334","geo:long":"-3.69396"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/9053554+Sala+Lemon+Avenida+Brasil+5","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 28 Sep 2013 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Madrid in Ruins<br \/><br \/>Os presentamos Madrid in Ruins, una cita ineludible con el metal extremo nacional m\u00e1s oscuro, que tendr\u00e1 lugar a finales de Septiembre en la capital.<br \/><br \/>-LUX DIVINA (Nature-Driven Black Metal)<br \/><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/luxdivina.official\" rel=\"nofollow\">https:\/\/www.facebook.com\/luxdivina.official<\/a><br \/>Presentando su nuevo \u00e1lbum &quot;Possessed by Telluric Feelings&quot; por primera vez en Madrid.<br \/><br \/>-WRONG (Post-Apocalyptic Black Metal)<br \/><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/Wrongblackmetal\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/Wrongblackmetal<\/a><br \/>Presentaci\u00f3n de su \u00e1lbum debut &quot;Memories of Sorrow&quot;. Contando en directo con miembros de Wormed y As light dies.<br \/><br \/>-AS LIGHT DIES (Avantgarde Black-Math Metal)<br \/><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/aslightdies2\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/aslightdies2<\/a><br \/><br \/><br \/>-APOCYNTHION (Shoegaze\/Post-Black Metal)<br \/><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/Apocynthion.Official\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/Apocynthion.Official<\/a><br \/><br \/>Precio de la entrada 10\u20ac anticipada\/12\u20ac en taquilla<br \/>Entradas anticipadas en: <br \/>-Metaltrip <a href=\"http:\/\/www.metaltrip.com\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.metaltrip.com\/<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.metaltrip.com\/content\/madrid-ruins-sala-lemon-madrid-280913-0\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.metaltrip.com\/content\/madrid-ruins-sala-lemon-madrid-280913-0<\/a> <br \/>-Nightfall - Metal Club C\/La Palma, 31)<br \/><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/nightfallclub\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebook.com\/nightfallclub<\/a><br \/><br \/>Sala LEMON Club Avda de Brasil 5, MADRID, SP<br \/>28 de Septiembre de 2013<br \/>Inicio del concierto a las 19:30<br \/>Finalizaci\u00f3n del concierto a las 00:00<br \/><br \/>Colaboran:<br \/>Antilife Fest, Metaltrip, Metalovisi\u00f3n, Nightfall Metal Club &amp; Phlegeton Art Studio.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/4788347.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/4788347.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/4788347.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/4788347.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"14","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3630266","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3630266+(Cancelado+-+cancelled)+Madrid+in+ruins","website":"https:\/\/www.facebook.com\/events\/157195561130465\/?fref=ts","tickets":"
 ","cancelled":"1","tags":{"tag":"black metal"}},{"id":"3646133","title":"She Past Away - Madrid (Rock Palace)","artists":{"artist":"She Past Away","headliner":"She Past Away"},"venue":{"id":"8938955","name":"Rock Palace","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.402022","geo:long":"-3.68939"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"C\/ Vara de Rey 6","postalcode":"28045"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8938955+Rock+Palace","website":"http:\/\/www.rock-palace.com\/","phonenumber":"91 467 0623","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/30507303.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/30507303.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/30507303.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/30507303.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/30507303\/Rock+Palace++Entrada.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Sat, 28 Sep 2013 20:37:01","description":"<div class=\"bbcode\">La banda de gothic rock y post-punk She Past Away est\u00e1 de visita en nuestro pa\u00eds presentando su \u00e1lbum de debut, &quot;Belirdi Gece&quot;.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/71749066.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/71749066.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/71749066.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/71749066.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"4","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3646133","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3646133+She+Past+Away+-+Madrid+(Rock+Palace)","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["new wave","darkwave","deathrock","post-punk"]}},{"id":"3638243","title":"Colour Haze","artists":{"artist":["Colour Haze","My Sleeping Karma","El P\u00e1ramo"],"headliner":"Colour Haze"},"venue":{"id":"8782348","name":"Caracol","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.403993","geo:long":"-3.699921"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Bernardino Obreg\u00f3n 18","postalcode":"28012"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8782348+Caracol","website":"http:\/\/www.salacaracol.com","phonenumber":"91 528 54 71","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/3292378.gif","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/3292378.gif","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/3292378.gif","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/3292378.gif","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/3292378\/Caracol+lasala01.gif","size":"mega"}]},"startDate":"Wed, 02 Oct 2013 20:00:00","description":"<div class=\"bbcode\"><a href=\"http:\/\/www.ticketea.com\/colourhaze-madrid\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.ticketea.com\/colourhaze-madrid<\/a><\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/74672430.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/74672430.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/74672430.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/74672430.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"56","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3638243","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3638243+Colour+Haze+at+Caracol+on+2+October+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["stoner rock","psychedelic rock","stoner","instrumental","psychedelic"]}},{"id":"3646533","title":"The Sheepdogs de gira por Espa\u00f1a!","artists":{"artist":"The Sheepdogs","headliner":"The Sheepdogs"},"venue":{"id":"8784027","name":"El Sol","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.418961","geo:long":"-3.701874"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de los Jardines, 3","postalcode":"28013"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8784027+El+Sol","website":"http:\/\/www.elsolmad.com","phonenumber":"+34-915 326 490","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/2131769.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/2131769.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/2131769.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/2131769.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/500\/2131769\/El+Sol.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 03 Oct 2013 22:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">THE SHEEPDOGS<br \/><br \/>Bcn Bikini<br \/>2 Oct<br \/>puertas: 20h<br \/><br \/>Madrid Sala Sol<br \/>3 Oct<br \/>puertas: 22h<br \/><br \/>Bilbao Azkena<br \/>4 Oct<br \/>puertas: 20h30<br \/><br \/>Gijon Sala Acapulco<br \/>5 Oct<br \/>puertas: 21h30<br \/>puntos de venta: El Ultimo MOno en Oviedo, Never Stop en Avil\u00e9s y El Patio de la Favorita+Libreria Paradiso en Gij\u00f3n<br \/><br \/>***<br \/><br \/>Tras su apote\u00f3sico concierto en el festival Azkena, la banda canadiense The Sheepdogs estar\u00e1 actuando en Barcelona, Madrid, Bilbao y Gij\u00f3n el pr\u00f3ximo mes de octubre.<br \/><br \/>The Sheepdogs es una banda de boogie rock formada en Saskatchewan (Canad\u00e1) en el a\u00f1o 2006. Sus miembros sonEwan Currie (voz y guitarra), Leot Hanson (guitarra), Ryan Gullen (bajo) y Sam Corbett (bater\u00eda). Ganaron un concurso internacional en 2011 asegur\u00e1ndoles la portada de la Rolling Stone. La victoria, decida por 1,5 millones de votos del p\u00fablico, tambi\u00e9n les anot\u00f3 un contrato de grabaci\u00f3n con Atlantic, que ofrec\u00eda un nuevo EP de la banda, &quot;Five Easy Pieces&quot;, en agosto del 2011.<br \/>Tras comenzar su carrera ofreciendo conciertos por algunos estados de Canad\u00e1, el grupo grab\u00f3 varios trabajos independientes con los que llamaron la atenci\u00f3n de m\u00fasicos y productores norteamericanos. En verano de 2012, The Sheepdogs firm\u00f3 un contrato con Atlantic Records, pero, previamente, el grupo ya hab\u00eda ganado varios premios Juno y CASBY, y sus canciones hab\u00edan formado parte de la banda sonora de serie como CSI.<br \/>El estilo de The Sheepdogs destaca por fusionar el boogie con elementos de la m\u00fasica psicod\u00e9lica, el rockabilly y el southern rock t\u00edpico de Estados Unidos. La banda ha trabajado con el bater\u00eda Patrick Carney, miembro de The Black Keys.<br \/>Creedence Clearwater Revival, The Allman Brothers Band y The Rolling Stones son algunos de los grupos que han influido a The Sheepdogs.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/67950744.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/67950744.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/67950744.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/67950744.png","size":"extralarge"}],"attendance":"1","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3646533","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3646533+The+Sheepdogs+de+gira+por+Espa%C3%B1a!","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["canadian","blues","southern rock","classic rock","rock","hard rock"]}},{"id":"3629482","title":"Au Revoir Simone","artists":{"artist":"Au Revoir Simone","headliner":"Au Revoir Simone"},"venue":{"id":"8788096","name":"Circulo de Bellas Artes","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.418704","geo:long":"-3.696482"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Calle de Alcal\u00e1, 42","postalcode":"28014"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8788096+Circulo+de+Bellas+Artes","website":"http:\/\/www.circulobellasartes.com\/","phonenumber":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/135927.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/135927.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/135927.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/135927.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/135927\/Circulo+de+Bellas+Artes.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Fri, 04 Oct 2013 20:30:00","description":"","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/71402628.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/71402628.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/71402628.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/71402628.png","size":"extralarge"}],"attendance":"26","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3629482","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3629482+Au+Revoir+Simone","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["female vocalists","indie","indie pop"]}},{"id":"3611132","title":"The Wedding Present \"The Hit Parade 21st Anniversary\"","artists":{"artist":"The Wedding Present","headliner":"The Wedding Present"},"venue":{"id":"8781113","name":"Moby Dick","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.454334","geo:long":"-3.693959"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Avda. del Brasil, 5","postalcode":"28020"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8781113+Moby+Dick","website":"http:\/\/www.mobydickclub.com","phonenumber":"915 557 671","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/49473.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/49473.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/49473.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/49473.jpg","size":"extralarge"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/_\/49473\/Moby+Dick.jpg","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 08 Oct 2013 08:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">The Wedding Present &quot;The Hit Parade 21st Anniversary&quot;<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/78646008.png","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/78646008.png","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/78646008.png","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/78646008.png","size":"extralarge"}],"attendance":"29","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3611132","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3611132+The+Wedding+Present+%22The+Hit+Parade+21st+Anniversary%22","website":"http:\/\/www.ticketea.com\/entradas-wedding-present-madrid","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["festive fifty","indie","cover","indie rock","david lewis gedge"]}},{"id":"3611580","title":"God Is an Astronaut","artists":{"artist":"God Is an Astronaut","headliner":"God Is an Astronaut"},"venue":{"id":"10267592","name":"Sala Copernico","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.435247","geo:long":"-3.713662"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"","postalcode":""},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/10267592+Sala+Copernico","website":"","phonenumber":"","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Tue, 08 Oct 2013 19:30:00","description":"<div class=\"bbcode\">Dentro del Budweiser Live Circuit....<br \/><br \/>GOD IS AN ASTRONAUT<br \/><br \/>7 Octubre<br \/>Barcelona Music Hall<br \/>puertas: 19h30<br \/><br \/>8 Octubre<br \/>Madrid Sala Copernico<br \/>puertas: 19h30<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/budweiserlive.es\/\" rel=\"nofollow\">http:\/\/budweiserlive.es\/<\/a><br \/><a href=\"http:\/\/www.ticketmaster.es\" rel=\"nofollow\">www.ticketmaster.es<\/a><br \/><br \/>***<br \/><br \/>La banda irlandesa de post rock instrumental, God is An Astronaut, estar\u00e1 actuando en Barcelona y Madrid el pr\u00f3ximo mes de octubre en el &quot;Budweiser Live Circuit&quot;<br \/>God Is An Astronaut son un quinteto procedente de Glen of the Downs, en Irlanda. Y actualmente son una de las bandas m\u00e1s grandes del post rock instrumental. <br \/><br \/>Tomando su nombre de una frase de la pel\u00edcula Nightbreed de Clive Barker, el grupo se form\u00f3 en 2002 por los gemelos Niels y Torsten Kinsella. Debutaron ese mismo a\u00f1o con The End of the Beginning, y lo hicieron a trav\u00e9s de su propio sello, Revive Records. Eso permiti\u00f3 a God Is An Astronaut mantener el control creativo de su propuesta, y les sirvi\u00f3 para ganar credibilidad en la escena del post-rock. Poco a poco la repercusi\u00f3n fue creciendo, gracias a discos como All Is Violent, All Is Bright o Far From Refuge y a unos directos que mezclan emoci\u00f3n y contundencia, siempre acompa\u00f1ados por un evocador apartado visual. Con su cuarto disco, de t\u00edtulo hom\u00f3nimo, su sonido se volvi\u00f3 m\u00e1s pesado y contundente, y la publicaci\u00f3n del quinto, Age Of The Fifth Sun, en 2010, supuso la ampliaci\u00f3n del grupo, hasta entonces un tr\u00edo, a un cuarteto con la incorporaci\u00f3n del teclista Jamie Dean. Todo ello contribuy\u00f3 a que el directo del grupo fuera todav\u00eda m\u00e1s portentoso, y a recibir todo tipo de elogios, hasta el punto de que actualmente God Is An Astronaut est\u00e1n consideradas una de las 5 mejores bandas de post rock instrumental. Y lo merecen.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/91628733.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/91628733.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/91628733.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/91628733.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"152","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3611580","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3611580+God+Is+an+Astronaut+at+Sala+Copernico+on+8+October+2013","website":"","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["ambient","post-rock","post rock","instrumental"]}},{"id":"3643422","title":"Sr. Chinarro","artists":{"artist":"Sr. Chinarro","headliner":"Sr. Chinarro"},"venue":{"id":"8915151","name":"Teatro Lara","location":{"geo:point":{"geo:lat":"40.421785","geo:long":"-3.704666"},"city":"Madrid","country":"Spain","street":"Corredera baja de San Pablo, 7","postalcode":"28004"},"url":"http:\/\/www.last.fm\/venue\/8915151+Teatro+Lara","website":"http:\/\/www.teatrolara.com","phonenumber":"915 239 027","image":[{"#text":"","size":"small"},{"#text":"","size":"medium"},{"#text":"","size":"large"},{"#text":"","size":"extralarge"},{"#text":"","size":"mega"}]},"startDate":"Thu, 10 Oct 2013 21:00:00","description":"<div class=\"bbcode\">'Enhorabuena a los Cuatro' es el t\u00edtulo del \u00faltimo \u00e1lbum que uno de los mejor considerados trovadores del indie, presentar\u00e1 en la capital.<\/div>","image":[{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/34\/6765143.jpg","size":"small"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/64\/6765143.jpg","size":"medium"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/126\/6765143.jpg","size":"large"},{"#text":"http:\/\/userserve-ak.last.fm\/serve\/252\/6765143.jpg","size":"extralarge"}],"attendance":"14","reviews":"0","tag":"lastfm:event=3643422","url":"http:\/\/www.last.fm\/event\/3643422+Sr.+Chinarro+at+Teatro+Lara+on+10+October+2013","website":"http:\/\/portal.estrellagalicia.es\/es\/agenda\/1587\/0\/Sr.-Chinarro","tickets":"
 ","cancelled":"0","tags":{"tag":["spanish","indie pop","pop","spanish indie pop","indie"]}}],"@attr":{"location":"Madrid, Spain","page":"1","perPage":"70","totalPages":"3","total":"152","festivalsonly":"0","tag":""}}}
